# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-24 17:07+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/apps.py:7
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: api/views.py:139
msgid "Overpaid"
msgstr "초과입금"

#: api/views.py:304 api/views.py:323 rabop/forms.py:85 rabop/forms.py:104
#: rabop/forms.py:413 rabop/forms.py:432 rabop/views.py:1144 shop/utils.py:38
#: shop/utils.py:58
msgid " {}: {} ea"
msgstr " {}: {}장"

#: banner/apps.py:7 banner/models.py:37 banner/models.py:57
msgid "banner"
msgstr "배너"

#: banner/models.py:20 shop/models.py:26 shop/models.py:170
msgid "enabled"
msgstr "사용"

#: banner/models.py:21 shop/models.py:27 shop/models.py:171
msgid "disabled"
msgstr "사용안함"

#: banner/models.py:25 banner/models.py:66 blog/models.py:39 board/models.py:28
#: book/models.py:46 bookkeeping/models.py:31 bookkeeping/models.py:60
#: rakmai/models.py:34 rakmai/models.py:71 rakmai/models.py:116
msgid "title"
msgstr "제목"

#: banner/models.py:30 banner/models.py:92 blog/models.py:220
#: board/models.py:148 book/models.py:71 book/models.py:174
#: rakmai/models.py:225 shop/models.py:247 shop/models.py:707
msgid "status"
msgstr "상태"

#: banner/models.py:38
msgid "banners"
msgstr "배너"

#: banner/models.py:46 rakmai/models.py:19
msgid "_self"
msgstr "기본값"

#: banner/models.py:47 rakmai/models.py:20
msgid "blank"
msgstr "새창열기"

#: banner/models.py:51
msgid "visible"
msgstr "보이기"

#: banner/models.py:52 blog/models.py:169
msgid "hidden"
msgstr "숨김"

#: banner/models.py:71 rakmai/models.py:40
msgid "url"
msgstr "URL"

#: banner/models.py:75 book/models.py:51 rakmai/models.py:77 shop/models.py:115
#: shop/models.py:224
msgid "description"
msgstr "설명"

#: banner/models.py:81 rakmai/models.py:53
msgid "target"
msgstr "열기 옵션"

#: banner/models.py:87 shop/models.py:243 shop/models.py:372 shop/models.py:788
msgid "position"
msgstr "위치"

#: banner/models.py:99 blog/models.py:214 book/models.py:65 shop/models.py:109
msgid "thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: banner/models.py:106
msgid "banner item"
msgstr "배너 항목"

#: banner/models.py:107
msgid "banner items"
msgstr "배너 항목"

#: blog/admin.py:14 blog/models.py:100 blog/models.py:253 blog/models.py:295
msgid "post"
msgstr "게시물"

#: blog/admin.py:19
msgid "Has post"
msgstr "게시물 있음"

#: blog/admin.py:20
msgid "No post"
msgstr "게시물 없음"

#: blog/apps.py:7 blog/models.py:84 blog/models.py:149 blog/models.py:174
msgid "blog"
msgstr "블로그"

#: blog/forms.py:31 blog/models.py:158 blog/models.py:199 board/models.py:72
#: board/models.py:81 board/models.py:140 book/forms.py:27 book/models.py:57
#: book/models.py:137 shop/admin.py:63 shop/models.py:161 shop/models.py:237
#: shop/models.py:746 shop/models.py:781 shop/models.py:829
msgid "category"
msgstr "분류"

#: blog/forms.py:95 board/forms.py:87
#: board/templates/board/default/message_confirm_delete.html:57
#: board/templates/board/default/message_detail.html:43
#: board/templates/board/default/message_list.html:63
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:63 book/forms.py:57
#: book/forms.py:142 help/forms.py:53 help/forms.py:91
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: blog/forms.py:128 board/forms.py:121 book/forms.py:172
msgid "Maximum number of files exceeded."
msgstr "파일 갯수 초과"

#: blog/forms.py:145 blog/forms.py:149 book/forms.py:179 book/forms.py:183
#: card/forms.py:9 card/forms.py:13 rabop/forms.py:131 rabop/forms.py:135
#: rabop/forms.py:232 rabop/forms.py:236 rabop/forms.py:287 rabop/forms.py:291
#: rabop/forms.py:492 rabop/forms.py:496 rabop/forms.py:528 rabop/forms.py:532
#: shop/forms.py:34 shop/forms.py:38
msgid "search word"
msgstr "검색"

#: blog/models.py:33 board/models.py:116
msgid "html"
msgstr "HTML"

#: blog/models.py:34 board/models.py:117
msgid "markdown"
msgstr "마크다운"

#: blog/models.py:35 board/models.py:118
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: blog/models.py:44 blog/models.py:115 blog/models.py:180 board/models.py:33
#: rakmai/models.py:121
msgid "slug"
msgstr "슬러그"

#: blog/models.py:45 blog/models.py:181 board/models.py:34 rakmai/models.py:122
#: shop/models.py:38 shop/models.py:192
msgid ""
"A short label containing only letters, numbers, underscores or hyphens for "
"URL"
msgstr "문자 또는 숫자, 밑줄, 하이픈으로 이루어진 간단한 URL 문자열"

#: blog/models.py:52 board/models.py:41 shop/models.py:45
msgid "theme"
msgstr "테마"

#: blog/models.py:58 board/models.py:165
msgid "markup"
msgstr "마크업"

#: blog/models.py:64 blog/models.py:232 board/models.py:47
msgid "allow comments"
msgstr "댓글 허용"

#: blog/models.py:69 board/models.py:52 shop/models.py:82
msgid "pagination chunk size"
msgstr "목록 수"

#: blog/models.py:74 board/models.py:57 shop/models.py:87
msgid "pagination block size"
msgstr "페이지 수"

#: blog/models.py:79
msgid "RSS size"
msgstr "RSS 개"

#: blog/models.py:85
msgid "blogs"
msgstr "블로그"

#: blog/models.py:93 board/models.py:90 book/models.py:116 rakmai/models.py:152
msgid "uploaded file"
msgstr "업로드 파일"

#: blog/models.py:108 board/models.py:105 book/models.py:131
#: rakmai/models.py:163
msgid "attachment"
msgstr "첨부파일"

#: blog/models.py:109 board/models.py:106 book/models.py:132
#: rakmai/models.py:164
msgid "attachments"
msgstr "첨부파일"

#: blog/models.py:122
msgid "tag"
msgstr "태그"

#: blog/models.py:123 blog/models.py:207
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: blog/models.py:142
msgid "tagged post"
msgstr "태그 있는 게시물"

#: blog/models.py:143
msgid "tagged posts"
msgstr "태그 있는 게시물"

#: blog/models.py:159 board/models.py:82 book/models.py:138 shop/models.py:162
msgid "categories"
msgstr "분류"

#: blog/models.py:167 book/models.py:146
msgid "draft"
msgstr "초안"

#: blog/models.py:168 board/models.py:111
msgid "published"
msgstr "발행됨"

#: blog/models.py:188
msgid "excerpt"
msgstr "게시물 요약"

#: blog/models.py:189
msgid "A short description which does not contain HTML tags"
msgstr "HTML 미포함 짧은 설명"

#: blog/models.py:194 board/models.py:135 book/models.py:152 book/models.py:224
#: rabop/templates/rabop/default/sms_list.html:16 rakmai/models.py:178
#: shop/models.py:742 shop/models.py:777 shop/models.py:825 shop/models.py:845
#: shop/models.py:869 shop/models.py:882 shop/models.py:913
msgid "content"
msgstr "본문"

#: blog/models.py:208
msgid "A comma-separated list of tags."
msgstr "띄어쓰기 없이 콤마로 연결, 따옴표로 닫고 띄어쓰기할 것"

#: blog/models.py:227
msgid "allow code highlighting"
msgstr "코드 하이라이트"

#: blog/models.py:237
msgid "published date"
msgstr "발행일시"

#: blog/models.py:242 board/models.py:171 book/models.py:95 book/models.py:181
msgid "view count"
msgstr "조회수"

#: blog/models.py:247 board/models.py:176 book/models.py:186
#: member/models.py:250 rakmai/models.py:221 shop/models.py:450
#: shop/models.py:1375
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: blog/models.py:254
msgid "posts"
msgstr "게시물"

#: blog/models.py:301
msgid "comment"
msgstr "댓글"

#: blog/models.py:302 blog/templates/blog/default/post_confirm_delete.html:31
#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:29
#: blog/templates/blog/default/post_list.html:21
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:21
#: blog/templates/blog/default/post_my_list.html:21
#: blog/templates/blog/pincoin/post_confirm_delete.html:32
#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:40
#: blog/templates/blog/pincoin/post_list.html:35
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_detail.html:36
#: board/templates/board/default/message_detail.html:19
msgid "comments"
msgstr "댓글"

#: blog/templates/blog/default/_pagination.html:10
#: blog/templates/blog/default/_pagination.html:15
#: blog/templates/blog/pincoin/_pagination.html:10
#: blog/templates/blog/pincoin/_pagination.html:15
#: board/templates/board/default/_pagination.html:10
#: board/templates/board/default/_pagination.html:15
#: card/templates/card/default/_pagination.html:12
#: card/templates/card/default/_pagination.html:19
#: card/templates/card/default/_pagination_order_list.html:13
#: card/templates/card/default/_pagination_order_list.html:20
#: card/templates/card/default/home.html:52
#: help/templates/help/default/_pagination.html:12
#: help/templates/help/default/_pagination.html:17
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination.html:12
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination.html:19
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_customers.html:12
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_customers.html:19
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_sellers.html:12
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_sellers.html:19
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_customer_list.html:12
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_customer_list.html:19
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_order_list.html:13
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_order_list.html:20
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_stock_status.html:12
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_stock_status.html:19
#: shop/templates/shop/default/_pagination.html:12
#: shop/templates/shop/default/_pagination.html:19
#: shop/templates/shop/default/_pagination_order_list.html:13
#: shop/templates/shop/default/_pagination_order_list.html:20
#: shop/templates/shop/default/home.html:67
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: blog/templates/blog/default/_pagination.html:35
#: blog/templates/blog/default/_pagination.html:40
#: blog/templates/blog/pincoin/_pagination.html:35
#: blog/templates/blog/pincoin/_pagination.html:40
#: board/templates/board/default/_pagination.html:35
#: board/templates/board/default/_pagination.html:40
#: card/templates/card/default/_pagination.html:45
#: card/templates/card/default/_pagination.html:52
#: card/templates/card/default/_pagination_order_list.html:46
#: card/templates/card/default/_pagination_order_list.html:53
#: card/templates/card/default/home.html:56
#: help/templates/help/default/_pagination.html:42
#: help/templates/help/default/_pagination.html:47
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_customers.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_customers.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_sellers.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_best_sellers.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_customer_list.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_customer_list.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_order_list.html:46
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_order_list.html:53
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_stock_status.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/_pagination_stock_status.html:52
#: shop/templates/shop/default/_pagination.html:45
#: shop/templates/shop/default/_pagination.html:52
#: shop/templates/shop/default/_pagination_order_list.html:46
#: shop/templates/shop/default/_pagination_order_list.html:53
#: shop/templates/shop/default/home.html:71
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:24
msgid "Blog Search"
msgstr "블로그 검색"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:39
#: board/templates/board/default/board_base.html:23
msgid "Side Widget"
msgstr "사이드 위젯"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:48
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:38
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:67
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:77
msgid "Popular Tags"
msgstr "인기 태그"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:74
#: blog/templates/blog/default/blog_tags.html:14
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:84
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_tags.html:26
msgid "No Tags Yet."
msgstr "태그 없음"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:82
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:91
#: board/templates/board/default/board_base.html:32
msgid "Recent Posts"
msgstr "최근 게시물"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:91
#: blog/templates/blog/default/post_list.html:57
#: blog/templates/blog/default/post_my_list.html:59
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:100
#: blog/templates/blog/pincoin/post_list.html:66
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_list.html:51
msgid "No Posts Yet."
msgstr "게시물 없음"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:99
#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:108
msgid "Recent Comments"
msgstr "최근 댓글"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:107
msgid "No Comments Yet."
msgstr "댓글 없음"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:115
msgid "Meta"
msgstr "Meta"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:118
#: blog/templates/blog/default/post_archive.html:10
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:124
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive.html:21
msgid "Blog Archive"
msgstr "글모음"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:119
#: blog/templates/blog/default/post_confirm_delete.html:54
#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:58
#: blog/templates/blog/default/post_list.html:45
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:50
#: blog/templates/blog/default/post_my_list.html:47
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:130
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:120
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:136
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: blog/templates/blog/default/blog_base_sidebar.html:122
#: rabop/templates/rabop/default/base.html:148
msgid "Admin"
msgstr "어드민"

#: blog/templates/blog/default/post_archive.html:15
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive.html:26
#, python-format
msgid "Year - %(year)s"
msgstr "%(year)s년"

#: blog/templates/blog/default/post_archive_day.html:9
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive_day.html:22
msgid "N d, Y"
msgstr "Y년 N d"

#: blog/templates/blog/default/post_archive_day.html:9
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive_day.html:22
#, python-format
msgid "Daily Archive %(d)s"
msgstr "%(d)s일 글모음"

#: blog/templates/blog/default/post_archive_month.html:9
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive_month.html:23
msgid "N, Y"
msgstr "Y년 N"

#: blog/templates/blog/default/post_archive_month.html:9
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive_month.html:23
#, python-format
msgid "Monthly Archive %(m)s"
msgstr "%(m)s 글모음"

#: blog/templates/blog/default/post_archive_month.html:14
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive_month.html:29
msgid "j"
msgstr "j일"

#: blog/templates/blog/default/post_archive_year.html:9
#: blog/templates/blog/pincoin/post_archive_year.html:22
#, python-format
msgid "Yearly Archive %(y)s"
msgstr "%(y)s년 글모음"

#: blog/templates/blog/default/post_confirm_delete.html:17
#: blog/templates/blog/pincoin/post_confirm_delete.html:18
#: board/templates/board/default/message_confirm_delete.html:32
#: book/templates/book/default/book_confirm_delete.html:14
#: book/templates/book/default/page_confirm_delete.html:15
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:11
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:11
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:11
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:11
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:11
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "정말로 삭제할까요?"

#: blog/templates/blog/default/post_confirm_delete.html:19
#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:36
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:28
#: blog/templates/blog/pincoin/post_confirm_delete.html:20
#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:47
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_detail.html:42
#: board/templates/board/default/message_confirm_delete.html:34
#: board/templates/board/default/message_detail.html:29
#: board/templates/board/default/message_detail.html:50
#: book/templates/book/default/book_confirm_delete.html:16
#: book/templates/book/default/page_confirm_delete.html:17
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:13
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:14
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:13
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:526
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:13
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:14
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: blog/templates/blog/default/post_confirm_delete.html:32
#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:30
#: blog/templates/blog/default/post_list.html:22
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:22
#: blog/templates/blog/default/post_my_list.html:22
#: blog/templates/blog/pincoin/post_confirm_delete.html:33
#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:42
#: blog/templates/blog/pincoin/post_list.html:37
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_detail.html:37
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_list.html:19
#: board/templates/board/default/message_detail.html:20
msgid "views"
msgstr "회"

#: blog/templates/blog/default/post_confirm_delete.html:69
#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:539
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:91
#: blog/templates/blog/pincoin/post_confirm_delete.html:71
#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:171
msgid "Comments are now allowed."
msgstr "댓글을 달 수 없는 게시물입니다."

#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:34
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:26
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:110
#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:45
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_detail.html:40
#: board/templates/board/default/message_confirm_delete.html:23
#: board/templates/board/default/message_detail.html:25
#: board/templates/board/default/message_detail.html:47
#: book/templates/book/default/base.html:101
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:29
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:68
#: blog/templates/blog/default/post_my_detail.html:60
#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:137
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_detail.html:92
msgid "Related Posts"
msgstr "관련 게시물"

#: blog/templates/blog/default/post_detail.html:95
msgid "Leave a Comment"
msgstr "댓글 남기기"

#: blog/templates/blog/default/post_list.html:39
#: blog/templates/blog/default/post_my_list.html:41
#: blog/templates/blog/pincoin/post_list.html:47
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_list.html:32
msgid "Read More"
msgstr "더보기"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:15
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:28
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:85
#: book/templates/book/default/base.html:14
#: book/templates/book/default/base.html:29
#: book/templates/book/default/base.html:87
#: card/templates/card/default/base.html:14
#: card/templates/card/default/base.html:29
#: rabop/templates/rabop/default/base.html:15
#: shop/templates/shop/default/base.html:14
#: shop/templates/shop/default/base.html:29
msgid "PINCOIN"
msgstr "핀코인"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:85
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:118
#: book/templates/book/default/base.html:87
#: book/templates/book/default/base.html:109
msgid "To Shop"
msgstr "쇼핑몰"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:91
#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:156
#: book/templates/book/default/base.html:129
msgid "About"
msgstr "소개"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:104
#: book/templates/book/default/base.html:95
#: card/templates/card/default/base.html:89
#: card/templates/card/default/base.html:155
#: shop/templates/shop/default/base.html:89
#: shop/templates/shop/default/base.html:155
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:150
#: book/templates/book/default/base.html:123
msgid "To Home"
msgstr "처음으로"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:222
#: book/templates/book/default/base.html:179
#: card/templates/card/default/base.html:316
#: shop/templates/shop/default/base.html:358
msgid "User Guide"
msgstr "이용안내"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:227
#: book/templates/book/default/base.html:184
#: card/templates/card/default/base.html:321 help/views.py:119
#: shop/templates/shop/default/base.html:363
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:232
#: book/templates/book/default/base.html:189
#: card/templates/card/default/base.html:326
#: help/templates/help/default/_tabs.html:18
#: help/templates/help/default/home.html:20
#: shop/templates/shop/default/base.html:368
msgid "Q&amp;A"
msgstr "문의하기"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:237
#: book/templates/book/default/base.html:194
#: card/templates/card/default/base.html:331
#: member/templates/member/account/signup.html:14
#: member/templates/member/account/terms.html:11
#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:23 member/views.py:255
#: shop/templates/shop/default/base.html:373
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "이용약관"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:242
#: book/templates/book/default/base.html:199
#: card/templates/card/default/base.html:336
#: member/templates/member/account/privacy.html:11
#: member/templates/member/account/signup.html:31
#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:40 member/views.py:264
#: shop/templates/shop/default/base.html:378
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:247
#: book/templates/book/default/base.html:204
#: card/templates/card/default/base.html:346
#: rabop/templates/rabop/default/base.html:157
#: shop/templates/shop/default/base.html:388
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: blog/templates/blog/pincoin/base.html:252
#: book/templates/book/default/base.html:209
#: card/templates/card/default/base.html:351
#: rabop/templates/rabop/default/base.html:160
#: shop/templates/shop/default/base.html:393
msgid "TechNote"
msgstr "기술문서"

#: blog/templates/blog/pincoin/blog_base_sidebar.html:58
msgid "Pincoin Products"
msgstr "오늘의 최저가 상품권"

#: blog/templates/blog/pincoin/post_detail.html:80
#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_detail.html:71
#: book/templates/book/default/page_detail.html:110
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:86
#: card/templates/card/default/product_detail.html:282
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:286
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: blog/templates/blog/pincoin/post_my_list.html:61
msgid "Write a new post"
msgstr "새 게시물 작성"

#: blog/views.py:88
msgid "{} Blog Posts"
msgstr "{} 게시물"

#: blog/views.py:129
msgid "{} My Blog Posts"
msgstr "{} 내 게시물"

#: blog/views.py:143
msgid "{} Write Post"
msgstr "{} 새글쓰기"

#: blog/views.py:198
msgid "{} Edit Post - {}"
msgstr "{} 게시물 수정 - {}"

#: blog/views.py:253
msgid "{} Delete Post - {}"
msgstr "{} 게시물 삭제 - {}"

#: blog/views.py:281
msgid "{} Blog Posts By Categories"
msgstr "{} 카테고리별 게시물"

#: blog/views.py:303
msgid "{} Blog Posts By Tags"
msgstr "{} 태그별 게시물"

#: blog/views.py:325
msgid "{} Blog Tags"
msgstr "{} 태그"

#: blog/views.py:334
msgid "Blog RSS"
msgstr "블로그 RSS"

#: blog/views.py:336
msgid "Blog Recent Posts"
msgstr "최신 게시물"

#: blog/views.py:364
msgid "{} Blog Archive"
msgstr "{} 글모음"

#: blog/views.py:385
msgid "{} Blog Yearly Archive"
msgstr "{} 연도별 글모음"

#: blog/views.py:405
msgid "{} Blog Monthly Archive"
msgstr "{} 월별 글모음"

#: blog/views.py:425
msgid "{} Blog Daily Archive"
msgstr "{} 일일 글모음"

#: board/admin.py:39 board/models.py:97 board/models.py:182
#: member/models.py:307
msgid "message"
msgstr "게시물"

#: board/admin.py:44
msgid "Has message"
msgstr "게시물 있음"

#: board/admin.py:45 card/templates/card/default/home.html:198
#: help/templates/help/default/faq_list.html:43
#: help/templates/help/default/notice_list.html:44
#: shop/templates/shop/default/home.html:207
msgid "No message"
msgstr "게시물 없음"

#: board/apps.py:7 board/models.py:62 board/models.py:123
msgid "board"
msgstr "게시판"

#: board/forms.py:24
msgid "Search Fields"
msgstr "검색 필드"

#: board/forms.py:32 board/templates/board/default/message_list.html:22
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:22
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: board/forms.py:33
msgid "Content"
msgstr "본문"

#: board/forms.py:34
msgid "Title+Content"
msgstr "제목+본문"

#: board/forms.py:35
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: board/forms.py:42 board/forms.py:46
#: board/templates/board/default/message_list.html:75
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:75
#: rakmai/templates/rakmai/base.html:69 rakmai/templates/rakmai/base.html:70
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: board/models.py:63
msgid "boards"
msgstr "게시판"

#: board/models.py:112
msgid "moderated"
msgstr "제재됨"

#: board/models.py:129
msgid "nickname"
msgstr "닉네임"

#: board/models.py:155
msgid "secret"
msgstr "비밀글"

#: board/models.py:160
msgid "sticky"
msgstr "공지사항"

#: board/models.py:183
msgid "messages"
msgstr "게시물"

#: board/templates/board/default/board_base.html:41
#: board/templates/board/default/message_list.html:50
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:50
msgid "No Messages Yet."
msgstr "게시물 없음"

#: board/templates/board/default/message_confirm_delete.html:50
#: board/templates/board/default/message_detail.html:40 help/forms.py:53
#: help/forms.py:91 help/templates/help/default/notice_detail.html:48
#: help/templates/help/default/question_detail.html:67
#: help/templates/help/default/testimonials_detail.html:82
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:335
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:110
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_create.html:119
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:185
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:543
#: rabop/templates/rabop/default/order_send_errors.html:11
#: rabop/templates/rabop/default/question_detail.html:151
#: rabop/templates/rabop/default/sms_send.html:11
msgid "List"
msgstr "목록"

#: board/templates/board/default/message_list.html:21
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:21
#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:28
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_by_category_report.html:28
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_report.html:28
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:103
#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:52
msgid "No."
msgstr "번호"

#: board/templates/board/default/message_list.html:23
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:23
msgid "Author"
msgstr "글쓴이"

#: board/templates/board/default/message_list.html:24
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:24
msgid "Views"
msgstr "조회"

#: board/templates/board/default/message_list.html:25
#: board/templates/board/default/message_my_list.html:25
msgid "At"
msgstr "작성일"

#: book/admin.py:17 book/models.py:123 book/models.py:197 book/models.py:213
msgid "page"
msgstr "페이지"

#: book/admin.py:22
msgid "Has page"
msgstr "페이지 있음"

#: book/admin.py:23
msgid "No page"
msgstr "페이지 없음"

#: book/apps.py:7 book/models.py:107 book/models.py:157
msgid "book"
msgstr "책"

#: book/forms.py:91 book/models.py:165 rakmai/models.py:25 rakmai/models.py:107
#: rakmai/models.py:183 shop/models.py:507
msgid "parent"
msgstr "부모"

#: book/models.py:32 book/models.py:147
msgid "public"
msgstr "공개"

#: book/models.py:33 book/models.py:148
msgid "private"
msgstr "비공개"

#: book/models.py:37
msgid "BY"
msgstr "저작자표시"

#: book/models.py:38
msgid "BY-SA"
msgstr "저작자표시-동일조건변경허락"

#: book/models.py:39
msgid "BY-ND"
msgstr "저작자표시-변경금지"

#: book/models.py:40
msgid "BY-NC"
msgstr "저작자표시-비영리"

#: book/models.py:41
msgid "BY-NC-SA"
msgstr "저작자표시-비영리-동일조건변경허락"

#: book/models.py:42
msgid "BY-NC-ND"
msgstr "저작자표시-비영리-변경금지"

#: book/models.py:78
msgid "license"
msgstr "라이선스"

#: book/models.py:86 rakmai/models.py:92 rakmai/models.py:193
msgid "owner"
msgstr "소유자"

#: book/models.py:100 book/models.py:190
msgid "updated date"
msgstr "수정일"

#: book/models.py:108
msgid "books"
msgstr "책"

#: book/models.py:198
msgid "pages"
msgstr "페이지"

#: book/models.py:220 member/models.py:430 rakmai/models.py:209
msgid "email address"
msgstr "이메일 주소"

#: book/models.py:228 book/models.py:229
msgid "feedback"
msgstr "피드백"

#: book/tasks.py:10
msgid "You've got feedback. : {}"
msgstr "피드백이 있습니다. : {}"

#: book/templates/book/default/book_base_my_sidebar.html:29
#: book/templates/book/default/book_base_sidebar.html:29
msgid "TOC"
msgstr "목차"

#: book/templates/book/default/book_detail.html:32
#: book/templates/book/default/book_my_detail.html:45
#: book/templates/book/default/page_detail.html:42
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:38
msgid "Last Modified"
msgstr "최종 수정일시"

#: book/templates/book/default/book_detail.html:33
#: book/templates/book/default/book_my_detail.html:46
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: book/templates/book/default/book_detail.html:46
#: book/templates/book/default/book_my_detail.html:58
#: book/templates/book/default/page_detail.html:64
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:60
msgid "Next Page"
msgstr "다음 글"

#: book/templates/book/default/book_my_detail.html:14
msgid "Edit Book"
msgstr "책 수정"

#: book/templates/book/default/book_my_detail.html:17
msgid "Delete Book"
msgstr "책 삭제"

#: book/templates/book/default/book_my_detail.html:20
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:27
msgid "Write Page"
msgstr "페이지 추가"

#: book/templates/book/default/book_my_list.html:43 book/views.py:200
msgid "Write New Book"
msgstr "새 책 쓰기"

#: book/templates/book/default/page_detail.html:51
#: book/templates/book/default/page_detail.html:57
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:47
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:53
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 글"

#: book/templates/book/default/page_detail.html:94
#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:70
msgid "Top"
msgstr "맨위로"

#: book/templates/book/default/page_list.html:7
#: book/templates/book/default/page_my_list.html:7
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: book/templates/book/default/page_list.html:13
#: book/templates/book/default/page_my_list.html:13
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:21
msgid "Edit Page"
msgstr "페이지 수정"

#: book/templates/book/default/page_my_detail.html:24
msgid "Delete Page"
msgstr "페이지 삭제"

#: book/views.py:49 book/views.py:98
msgid "Book List"
msgstr "기술문서"

#: book/views.py:166 book/views.py:447
msgid "Search Results - {}"
msgstr "검색 결과 - {}"

#: book/views.py:232
msgid "Edit Book - {}"
msgstr "책 수정 - {}"

#: book/views.py:262
msgid "Delete Book - {}"
msgstr "책 삭제 - {}"

#: book/views.py:279
msgid "Write New Page"
msgstr "새 페이지 작성"

#: book/views.py:335
msgid "Edit Page - {}"
msgstr "페이지 수정 - {}"

#: book/views.py:388
msgid "Delete Page - {}"
msgstr "페이지 삭제 - {}"

#: bookkeeping/apps.py:7
msgid "bookkeeping"
msgstr "회계장부"

#: bookkeeping/models.py:11
msgid "transaction pending"
msgstr "미확정 거래"

#: bookkeeping/models.py:12
msgid "transaction complete"
msgstr "거래 완료"

#: bookkeeping/models.py:13
msgid "transaction revoked"
msgstr "거래 취소"

#: bookkeeping/models.py:17
msgid "slip status"
msgstr "전표 상태"

#: bookkeeping/models.py:24
msgid "transaction amount"
msgstr "거래금액"

#: bookkeeping/models.py:37
msgid "slip remarks"
msgstr "전표 적요"

#: bookkeeping/models.py:47
#: rabop/templates/rabop/default/current_bank_account_balance.html:10
msgid "bank account"
msgstr "은행계좌"

#: bookkeeping/models.py:48
msgid "credit card"
msgstr "신용카드"

#: bookkeeping/models.py:49
msgid "debit card"
msgstr "체크카드"

#: bookkeeping/models.py:53
msgid "account type"
msgstr "계좌종류"

#: bookkeeping/models.py:65
msgid "account active"
msgstr "사용여부"

#: bookkeeping/models.py:70
msgid "bookkeeping account"
msgstr "계좌"

#: bookkeeping/models.py:71
msgid "bookkeeping accounts"
msgstr "계좌"

#: bookkeeping/models.py:79
msgid "purchase"
msgstr "매입"

#: bookkeeping/models.py:80
msgid "refund"
msgstr "환불"

#: bookkeeping/models.py:81
msgid "refund overdrawn"
msgstr "초과입금환불"

#: bookkeeping/models.py:82
msgid "expense"
msgstr "비용"

#: bookkeeping/models.py:83
msgid "salary"
msgstr "급여"

#: bookkeeping/models.py:87
msgid "withdrawal type"
msgstr "출금 유형"

#: bookkeeping/models.py:95 bookkeeping/models.py:130 shop/models.py:548
#: shop/models.py:1536
msgid "account"
msgstr "계좌"

#: bookkeeping/models.py:102 bookkeeping/models.py:137
msgid "completed date"
msgstr "처리일시"

#: bookkeeping/models.py:107
msgid "withdrawal slip"
msgstr "출금 전표"

#: bookkeeping/models.py:108
msgid "withdrawal slips"
msgstr "출금 전표"

#: bookkeeping/models.py:116
msgid "unidentified"
msgstr "미확인"

#: bookkeeping/models.py:117
msgid "identified"
msgstr "확인완료"

#: bookkeeping/models.py:118
msgid "overdrawn deposit"
msgstr "초과입금"

#: bookkeeping/models.py:122
msgid "deposit type"
msgstr "입금 유형"

#: bookkeeping/models.py:142
msgid "unidentified deposit slip"
msgstr "미확인 입금"

#: bookkeeping/models.py:143
msgid "unidentified deposit slips"
msgstr "미확인 입금"

#: card/apps.py:7
msgid "Card mall"
msgstr "카드몰"

#: card/forms2.py:24 card/forms2_debug.py:10 shop/forms2.py:26
#: shop/forms2_debug.py:14
msgid "I agree to Commercial Law."
msgstr "구매를 동의합니다. (전자상거래법 제 8조 제2항)"

#: card/forms2.py:25 card/forms2_debug.py:11 shop/forms2.py:27
#: shop/forms2_debug.py:15
msgid "Do you agree to buy items in your cart?"
msgstr ""
"주문하실 상품, 가격, 배송정보, 할인정보 등을 확인하였으며, 구매에 동의합니다."

#: card/forms2.py:29 card/forms2_debug.py:15 shop/forms2.py:31
#: shop/forms2_debug.py:19
msgid "I purchase by myself on my own purpose."
msgstr "본인 사용 목적으로 상품권을 구매합니다."

#: card/forms2.py:30 card/forms2_debug.py:16 shop/forms2.py:32
#: shop/forms2_debug.py:20
msgid "It is 100 percent fraud if you are asked to buy the codes."
msgstr ""
"대리구매 알바 또는 상품권 할인(페이백)을 미끼로 다른 사람이 상품권 구매를 요"
"구했다면 100% 사기입니다."

#: card/forms2.py:36 card/forms2_debug.py:22
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:16
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:128
#: shop/models.py:385
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: card/forms2.py:60 card/forms2_debug.py:46 shop/forms2.py:62
#: shop/forms2_debug.py:50
msgid "Empty cart! Please, put items in your cart."
msgstr "주문하실 상품권을 장바구니에 담은 후 주문완료바랍니다."

#: card/forms2.py:99 shop/forms2.py:140
msgid "You have access log within {} hrs."
msgstr "{}시간 이내에 동일 IP 주소 접속으로 주문할 수 없습니다."

#: card/forms2.py:110 shop/forms2.py:151
msgid "Delete order first before the new order."
msgstr ""
"입금확인중 주문을 먼저 취소하시고 새로운 주문을 완료해주세요. 중복주문으로 자"
"동발송 오류가 발생할 수 있습니다."

#: card/forms2.py:129
msgid "Under 20, You cannot buy more than 150,000 KRW."
msgstr "만20세 미만은 한달에 15만원까지만 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:160 shop/forms2.py:202
msgid "Complete cellphone verification."
msgstr "마이페이지에서 휴대폰본인인증 먼저 완료해주세요."

#: card/forms2.py:166 shop/forms2.py:208
msgid "You cannot buy culture more than {} KRW."
msgstr ""
"신규고객은 48시간 동안 하루에 20만원까지만 문화상품권, 해피머니, 도서문화상품"
"권 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:173 card/forms2.py:186 card/forms2.py:199 card/forms2.py:247
#: card/forms2.py:254 card/forms2.py:298 card/forms2.py:305 card/forms2.py:348
#: card/forms2.py:355 shop/forms2.py:215 shop/forms2.py:228 shop/forms2.py:241
#: shop/forms2.py:289 shop/forms2.py:296 shop/forms2.py:340 shop/forms2.py:347
#: shop/forms2.py:390 shop/forms2.py:397
msgid "Complete document verification."
msgstr ""
"마이페이지에서 서류본인인증 먼저 완료해주세요. (관리자 확인 시간: 오전10시~익"
"일새벽1시)"

#: card/forms2.py:179 shop/forms2.py:221
msgid "You cannot buy google more than {} KRW."
msgstr "신규고객은 구글기프트카드 30만원까지만 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:192 shop/forms2.py:234
msgid "You cannot buy more than {} KRW."
msgstr "신규고객은 30만원까지만 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:228 shop/forms2.py:270
msgid "Activate your account by cellphone verification."
msgstr ""
"휴면계정 활성화를 위해 마이페이지에서 다시 휴대폰본인인증 완료해주세요."

#: card/forms2.py:237 shop/forms2.py:279
msgid ""
"You cannot buy culture more than {} KRW within 48 hrs from the first order "
"date."
msgstr ""
"첫 구매 후 48시간 동안 하루에 20만원까지만 문화상품권, 해피머니, 도서문화상품"
"권 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:261 shop/forms2.py:303
msgid ""
"You cannot buy culture more than {} KRW within 48 hrs because you have not "
"purchased for 2 months."
msgstr ""
"60일 이상 구매하지 않은 경우 금융사기 방지를 위해 48시간 동안 하루에 20만원까"
"지만 문화상품권, 해피머니, 도서문화상품권 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:271 card/forms2.py:322 card/forms2.py:372 shop/forms2.py:313
#: shop/forms2.py:364 shop/forms2.py:414
msgid "You may order 1 hour after last purchase."
msgstr ""
"금융사고 방지를 위해 마지막 주문으로부터 1시간 경과 후 재주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:279 card/forms2.py:330 card/forms2.py:389 shop/forms2.py:321
#: shop/forms2.py:372 shop/forms2.py:431
msgid "Complete document verification at night."
msgstr ""
"기존 고객님도 새벽시간 자동발권은 마이페이지에서 서류본인인증을 완료해야 합니"
"다. (관리자 확인 시간: 오전10시)"

#: card/forms2.py:288 shop/forms2.py:330
msgid ""
"You cannot buy google more than {} KRW within 48 hrs from the first order "
"date."
msgstr ""
"첫 구매 후 48시간 동안 하루에 30만원까지만 구글기프트카드 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:312 shop/forms2.py:354
msgid ""
"You cannot buy google more than {} KRW within 48 hrs because you have not "
"purchased for 2 months."
msgstr ""
"60일 이상 구매하지 않은 경우 금융사기 방지를 위해 48시간 동안 하루에 30만원까"
"지만 구글기프트카드 주문 가능합니다. (한도 상향 조정은 고객센터로 문의바랍니"
"다.)"

#: card/forms2.py:338 shop/forms2.py:380
msgid ""
"You cannot buy more than {} KRW within 48 hrs from the first order date."
msgstr "첫 구매 후 48시간 동안 하루에 30만원까지만 주문 가능합니다."

#: card/forms2.py:362 shop/forms2.py:404
msgid ""
"You cannot buy more than {} KRW within 48 hrs because you have not purchased "
"for 2 months."
msgstr ""
"60일 이상 구매하지 않은 경우 금융사기 방지를 위해 48시간 동안 하루에 30만원까"
"지만 주문 가능합니다. (한도 상향 조정은 고객센터로 문의바랍니다.)"

#: card/forms2.py:382 shop/forms2.py:424
msgid "You cannot buy more than the maximum of your past order amount."
msgstr "영업시간 외에 과거 최대구매액을 초과하여 구매할 수 없습니다."

#: card/forms2.py:403 shop/forms2.py:445
msgid "Over amount for auto-send during night time"
msgstr ""
"영업시간 외에 20만원 초과 주문 자동발송 조건: 구매횟수 5회 초과, 첫 구매 14"
"일 초과, 마지막 구매 30일 미만"

#: card/forms2.py:414 card/forms2_debug.py:56
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:90
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:385 shop/forms2.py:467
#: shop/forms2_debug.py:60 shop/models.py:501 shop/models.py:1113
msgid "order message"
msgstr "주문 메시지"

#: card/forms2.py:415 card/forms2_debug.py:57 shop/forms2.py:468
#: shop/forms2_debug.py:61
msgid "Your bank account and your full name"
msgstr "환불 받으실 은행 이름과 계좌번호, 입금주를 적어주세요."

#: card/templates/card/default/base.html:97
#: card/templates/card/default/base.html:163
#: shop/templates/shop/default/base.html:97
#: shop/templates/shop/default/base.html:163
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: card/templates/card/default/base.html:103
#: card/templates/card/default/base.html:169
#: member/templates/member/account/login.html:120
#: member/templates/member/account/signup.html:172
#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:158 member/views.py:115
#: member/views.py:237 shop/templates/shop/default/base.html:103
#: shop/templates/shop/default/base.html:169
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: card/templates/card/default/base.html:110
#: card/templates/card/default/base.html:189
#: shop/templates/shop/default/base.html:110
#: shop/templates/shop/default/base.html:189
msgid "Orders"
msgstr "주문/발송"

#: card/templates/card/default/base.html:116
#: card/templates/card/default/base.html:195 card/views.py:215
#: shop/templates/shop/default/base.html:116
#: shop/templates/shop/default/base.html:195 shop/views.py:219
msgid "Cart"
msgstr "장바구니"

#: card/templates/card/default/base.html:130
#: card/templates/card/default/base.html:209
#: shop/templates/shop/default/base.html:130
#: shop/templates/shop/default/base.html:209
#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:29
msgid "Help"
msgstr "고객센터"

#: card/templates/card/default/base.html:137
#: card/templates/card/default/base.html:176
#: card/templates/card/default/cart.html:183
#: card/templates/card/default/cart.html:235
#: card/templates/card/default/order_list.html:18
#: card/templates/card/default/product_detail.html:212
#: shop/templates/shop/default/base.html:137
#: shop/templates/shop/default/base.html:176
#: shop/templates/shop/default/cart.html:180
#: shop/templates/shop/default/cart.html:241
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:159
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:299
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:18
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:212
msgid "My Page"
msgstr "마이페이지"

#: card/templates/card/default/base.html:143
#: card/templates/card/default/base.html:182
#: member/templates/member/account/logout.html:11
#: rabop/templates/rabop/default/base.html:211
#: shop/templates/shop/default/base.html:143
#: shop/templates/shop/default/base.html:182
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: card/templates/card/default/base.html:150
msgid "PINCOIN CARD"
msgstr "핀코인 카드몰"

#: card/templates/card/default/base.html:213
#: card/templates/card/default/order_detail.html:181
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_by_category_report.html:31
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_report.html:31
#: shop/templates/shop/default/base.html:213
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:361
msgid "Voucher"
msgstr "상품권"

#: card/templates/card/default/base.html:341
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:54
msgid "Main Mall"
msgstr "대표몰"

#: card/templates/card/default/cart.html:23
#: shop/templates/shop/default/cart.html:23
msgid "Cart / Checkout"
msgstr "장바구니 / 주문결제"

#: card/templates/card/default/cart.html:26
#: shop/templates/shop/default/cart.html:26
msgid "Empty Cart"
msgstr "비우기"

#: card/templates/card/default/cart.html:86
#: shop/templates/shop/default/cart.html:86
msgid "Total Amount"
msgstr "합계 금액"

#: card/templates/card/default/cart.html:93
#: shop/templates/shop/default/cart.html:93
msgid "No Items in cart"
msgstr "장바구니가 비었습니다."

#: card/templates/card/default/cart.html:105
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:43
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:80
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:106
#: shop/templates/shop/default/cart.html:105
msgid "Payment Method"
msgstr "입금 / 결제수단"

#: card/templates/card/default/cart.html:179
#: shop/templates/shop/default/cart.html:176
msgid "Attention in cart"
msgstr "첫 주문 시 주의사항"

#: card/templates/card/default/cart.html:223
#: shop/templates/shop/default/cart.html:229
msgid "Checkout"
msgstr "주문완료"

#: card/templates/card/default/cart.html:231
#: shop/templates/shop/default/cart.html:237
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:285
msgid "Attention"
msgstr "주의사항"

#: card/templates/card/default/email/customer_question.html:2 help/views.py:203
#: shop/templates/shop/default/email/customer_question.html:2
msgid "Customer Question"
msgstr "고객 문의"

#: card/templates/card/default/email/customer_question.html:7
#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:7
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:7
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:7
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:7
#: card/templates/card/default/email/question_answer.html:7
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:22
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:23
#: card/templates/card/default/order_detail.html:17
#: card/templates/card/default/order_list.html:53
#: card/templates/card/default/refund_create.html:22 help/admin.py:119
#: rabop/forms.py:218 rabop/forms.py:275
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:22
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:14
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:43
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:15
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:43 shop/admin.py:217
#: shop/admin.py:244 shop/admin.py:764 shop/admin.py:780 shop/admin.py:840
#: shop/admin.py:856 shop/models.py:416 shop/models.py:1061
#: shop/templates/shop/default/email/customer_question.html:7
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:7
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:7
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:7
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:7
#: shop/templates/shop/default/email/question_answer.html:7
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:22
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:23
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:16
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:59
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:22
msgid "order no"
msgstr "주문번호"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:3
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:3
msgid "Order Complete"
msgstr "주문완료"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:13
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:13
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:13
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:13
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:45
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:46
#: card/templates/card/default/order_detail.html:74
#: card/templates/card/default/order_list.html:62
#: card/templates/card/default/refund_create.html:59
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:73
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:58
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:234
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:58
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:13
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:13
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:13
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:13
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:45
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:46
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:73
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:68
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:59
msgid "Order Date/Time"
msgstr "주문일시"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:16
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:16
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:16
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:16
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:37
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:38
#: card/templates/card/default/order_detail.html:66
#: card/templates/card/default/order_list.html:59
#: card/templates/card/default/refund_create.html:51
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:37
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:58
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:219
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:52 shop/models.py:454
#: shop/models.py:1078 shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:16
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:16
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:16
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:16
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:37
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:38
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:65
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:65
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:51
msgid "payment method"
msgstr "입금 / 결제수단"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:22
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:22
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:22
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:22
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:55
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:56
#: card/templates/card/default/order_detail.html:84
#: card/templates/card/default/refund_create.html:69
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:55
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:103
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:408
#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:32 shop/admin.py:264
#: shop/admin.py:743 shop/admin.py:785 shop/admin.py:861 shop/models.py:180
#: shop/models.py:591 shop/models.py:1030 shop/models.py:1135
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:22
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:22
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:22
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:22
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:55
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:56
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:83
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:69
msgid "product name"
msgstr "상품 이름"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:23
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:23
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:23
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:23
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:58
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:59
#: card/templates/card/default/order_detail.html:87
#: card/templates/card/default/refund_create.html:72
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:58
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:106
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:411 shop/models.py:622
#: shop/models.py:1166 shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:23
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:23
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:23
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:23
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:58
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:59
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:86
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:72
msgid "quantity"
msgstr "수량"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:24
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:24
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:24
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:24
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:61
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:62
#: card/templates/card/default/order_detail.html:90
#: card/templates/card/default/refund_create.html:75
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:61
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:109
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:414
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:24
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:24
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:24
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:24
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:61
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:62
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:89
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:75
msgid "unit price"
msgstr "단가"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:25
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:25
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:25
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:25
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:64
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:65
#: card/templates/card/default/order_detail.html:93
#: card/templates/card/default/refund_create.html:78
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:64
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:112
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:417
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:25
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:25
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:25
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:25
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:64
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:65
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:92
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:78
msgid "subtotal"
msgstr "부분합계"

#: card/templates/card/default/email/order_complete.html:37
#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:37
#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:37
#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:37
#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:85
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:86
#: card/templates/card/default/order_detail.html:114
#: card/templates/card/default/order_list.html:65
#: card/templates/card/default/refund_create.html:99
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:85
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:81
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:55
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:278
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:55 shop/admin.py:663
#: shop/admin.py:819 shop/models.py:489 shop/models.py:1106
#: shop/templates/shop/default/email/order_complete.html:37
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:37
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:37
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:37
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:85
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:86
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:113
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:71
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:99
msgid "total price"
msgstr "합계금액"

#: card/templates/card/default/email/order_paypal_voided.html:3
#: shop/templates/shop/default/email/order_paypal_voided.html:3
msgid "Order Voided"
msgstr "주문무효"

#: card/templates/card/default/email/order_refunded.html:3
#: shop/templates/shop/default/email/order_refunded.html:3
msgid "Order refunded"
msgstr "환불완료"

#: card/templates/card/default/email/order_sent.html:3
#: shop/templates/shop/default/email/order_sent.html:3
msgid "Order Shipped"
msgstr "발송완료"

#: card/templates/card/default/email/question_answer.html:2
#: shop/templates/shop/default/email/question_answer.html:2
msgid "Question Answer"
msgstr "문의 답변"

#: card/templates/card/default/error.html:2
#: rabop/templates/rabop/default/error.html:2
#: shop/templates/shop/default/error.html:2
msgid "Please try again soon. We're sorry for the inconvenience."
msgstr "불편을 드려 죄송합니다. 다시 해보시기 바랍니다."

#: card/templates/card/default/home.html:62
msgid "All Card Products"
msgstr "카드 결제 상품권"

#: card/templates/card/default/home.html:89
#: shop/templates/shop/default/home.html:98
msgid "Up to"
msgstr "최대"

#: card/templates/card/default/home.html:172
#: help/templates/help/default/_tabs.html:12
#: help/templates/help/default/home.html:15
#: help/templates/help/default/home.html:27 help/views.py:64
#: shop/templates/shop/default/home.html:181
msgid "Notice"
msgstr "공지사항"

#: card/templates/card/default/home.html:206
#: help/templates/help/default/testimonials_detail.html:29
#: help/templates/help/default/testimonials_list.html:28 help/views.py:230
#: help/views.py:275 shop/templates/shop/default/home.html:215
msgid "Testimonials"
msgstr "핀코인 이용후기"

#: card/templates/card/default/home.html:224
#: help/templates/help/default/testimonials_list.html:50
#: shop/templates/shop/default/home.html:233
msgid "No testimonial"
msgstr "후기가 없습니다."

#: card/templates/card/default/home.html:232
#: shop/templates/shop/default/home.html:241
msgid "Best Sellers"
msgstr "베스트셀러"

#: card/templates/card/default/home.html:282
#: card/templates/card/default/product_detail.html:162
#: card/templates/card/default/product_list.html:78
#: shop/templates/shop/default/home.html:293
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:162
#: shop/templates/shop/default/product_list.html:78
msgid "Add to Cart"
msgstr "담기"

#: card/templates/card/default/home.html:287
#: card/templates/card/default/product_detail.html:186
#: card/templates/card/default/product_list.html:83
#: shop/templates/shop/default/home.html:298
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:186
#: shop/templates/shop/default/product_list.html:83
msgid "Sold out"
msgstr "품절"

#: card/templates/card/default/home.html:330
#: card/templates/card/default/product_detail.html:298
#: card/templates/card/default/product_list.html:149
#: shop/templates/shop/default/home.html:341
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:302
#: shop/templates/shop/default/product_list.html:149
msgid "You have items in cart."
msgstr "장바구니에 상품을 담았습니다."

#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:21
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:22
#: card/templates/card/default/order_detail.html:15
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:21
#: rabop/views.py:132 shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:21
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:22
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:14
msgid "Order Details"
msgstr "주문내역 상세보기"

#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:29
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:30
#: card/templates/card/default/order_detail.html:28
#: card/templates/card/default/order_list.html:56
#: card/templates/card/default/refund_create.html:33
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:29
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:40
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:49
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:183
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:49 shop/models.py:467
#: shop/models.py:1091 shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:29
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:30
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:27
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:62
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:33
msgid "order status"
msgstr "주문상태"

#: card/templates/card/default/order_confirm_delete.html:97
#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:98
#: card/templates/card/default/order_detail.html:236
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:330
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_confirm_delete.html:97
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:23
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_delete.html:97
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:98
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:417
#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:37
msgid "Order List"
msgstr "주문목록"

#: card/templates/card/default/order_confirm_hide.html:12
#: shop/templates/shop/default/order_confirm_hide.html:12
msgid "Your order will be deleted if you click the following button."
msgstr "반드시 상품권 사용을 완료하신 경우에만 주문을 삭제하세요."

#: card/templates/card/default/order_detail.html:47
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:46
msgid "related order"
msgstr "관련주문"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:163
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:273
msgid "Pay Now"
msgstr "결제하기"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:174
#: card/templates/card/default/refund_create.html:140
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:142
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:472
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:354
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:159
msgid "Voucher Code List"
msgstr "상품권 발송 내역"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:184
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:364
msgid "Voucher Code"
msgstr "상품권 핀번호"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:205
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:215
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:385
msgid "Revoked"
msgstr "발권취소"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:217
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:397
msgid "Charge"
msgstr "간편충전"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:247
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:428
msgid "Confirm Order"
msgstr "주문 문의"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:258
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:439
msgid "Order Again"
msgstr "그대로 재주문"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:269
#: card/templates/card/default/refund_create.html:210
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:308
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:450
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:229
msgid "Refund Payment"
msgstr "환불요청"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:279
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:198
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:325
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:460
msgid "Delete Order"
msgstr "주문취소"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:289
#: card/templates/card/default/order_receipt.html:71
#: card/templates/card/default/order_receipt.html:77
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:470
#: shop/templates/shop/default/order_receipt.html:71
#: shop/templates/shop/default/order_receipt.html:77
msgid "Transaction Detail Report"
msgstr "거래명세서"

#: card/templates/card/default/order_detail.html:297
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:478
msgid "Hide Order"
msgstr "주문삭제"

#: card/templates/card/default/order_list.html:47 card/views.py:431
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:53
#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:24 shop/views.py:423
msgid "Order History"
msgstr "주문 및 발송 내역"

#: card/templates/card/default/order_list.html:48
#: shop/templates/shop/default/base.html:383
msgid "Card Mall"
msgstr "카드몰"

#: card/templates/card/default/order_list.html:103
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:107
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:124
#: rabop/templates/rabop/default/question_detail.html:121
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:109
msgid "No Orders Yet"
msgstr "주문 없음"

#: card/templates/card/default/order_list.html:126
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:132
msgid "Latest Login History"
msgstr "최근 로그인 이력"

#: card/templates/card/default/order_list.html:150
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:156
msgid "No login logs"
msgstr "로그인한 적 없음"

#: card/templates/card/default/order_list.html:159
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:165
msgid "Latest Customer Questions"
msgstr "최근 문의 내역"

#: card/templates/card/default/order_list.html:168
#: help/templates/help/default/question_detail.html:16
#: help/templates/help/default/question_list.html:18
#: rabop/templates/rabop/default/question_detail.html:43
#: rabop/templates/rabop/default/question_list.html:57
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:174
msgid "Answered"
msgstr "답변있음"

#: card/templates/card/default/order_list.html:170
#: help/templates/help/default/question_detail.html:18
#: help/templates/help/default/question_list.html:20
#: rabop/templates/rabop/default/question_detail.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/question_list.html:59
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:176
msgid "Unanswered"
msgstr "답변대기중"

#: card/templates/card/default/order_list.html:178
#: help/templates/help/default/question_detail.html:26
#: help/templates/help/default/question_list.html:28
#: rabop/templates/rabop/default/question_detail.html:53
#: rabop/templates/rabop/default/question_list.html:67
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:184
msgid "Order #"
msgstr "관련주문"

#: card/templates/card/default/order_list.html:195
#: help/templates/help/default/question_list.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/question_list.html:84
#: shop/templates/shop/default/order_list.html:201
msgid "No question"
msgstr "문의 내역이 없습니다."

#: card/templates/card/default/product_detail.html:27
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:27
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:44
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:44
msgid "Product Details"
msgstr "상세설명"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:50
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:50
msgid "Additional Information"
msgstr "추가정보"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:69
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:69
msgid "voucher details"
msgstr "상품권 안내"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:73
#: card/templates/card/default/product_list.html:113
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:73
#: shop/templates/shop/default/product_list.html:113
msgid "Share on SNS"
msgstr "SNS 공유하기"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:117
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:117
msgid "List Price"
msgstr "정가"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:121
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:121
msgid "Selling Price"
msgstr "판매가"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:125
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:125
msgid "Discount Rate"
msgstr "할인율"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:139
#: card/templates/card/default/product_detail.html:167 rabop/forms.py:353
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:139
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:167
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: card/templates/card/default/product_detail.html:262
#: shop/templates/shop/default/product_detail.html:266
msgid "Learn More"
msgstr "알아보기"

#: card/templates/card/default/product_list.html:93
#: shop/templates/shop/default/product_list.html:93
msgid "No products"
msgstr "상품이 없습니다."

#: card/templates/card/default/refund_create.html:20
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:20
msgid "Refund Order Details"
msgstr "환불요청 주문"

#: card/templates/card/default/refund_create.html:197
#: shop/templates/shop/default/refund_create.html:216
msgid "Refund message"
msgstr "메시지"

#: card/views.py:61 shop/views.py:65
msgid "1st online shop"
msgstr "대한민국 1등 온라인상품권쇼핑몰"

#: card/views.py:109 shop/views.py:200
msgid "Products By Categories {}"
msgstr "{}"

#: card/views.py:157 shop/views.py:104
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: card/views.py:268 card/views.py:743 shop/admin.py:391 shop/views.py:272
#: shop/views.py:723
msgid "No language set"
msgstr "브라우저 언어 지정 안함"

#: card/views.py:292 shop/views.py:302
msgid "[site] Order complete: {}"
msgstr "[핀코인] 주문완료: {}"

#: card/views.py:460 shop/views.py:450
msgid "Order Details - {}"
msgstr "주문 - {}"

#: card/views.py:676 shop/views.py:662
msgid "Refund Payment - {}"
msgstr "환불요청 - {}"

#: card/views.py:868 card/views.py:950
msgid "Failure: credit card 1"
msgstr "신용카드 결제 발송 실패"

#: card/views.py:874 card/views.py:955
msgid "Failure: credit card 2"
msgstr "신용카드 결제 금애 불일치"

#: card/views.py:879 card/views.py:960
msgid "Failure: credit card 3"
msgstr "신용카드 결제 명의 불일치"

#: help/admin.py:14 help/admin.py:19
msgid "No Answer"
msgstr "답변없음"

#: help/admin.py:81 member/admin.py:31
#: member/templates/member/account/profile.html:157
#: member/templates/member/account/signup.html:103
#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:89 member/views.py:280
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:14
msgid "Profile"
msgstr "회원 개인정보"

#: help/admin.py:86 shop/models.py:836
msgid "customer question"
msgstr "고객문의"

#: help/admin.py:128 member/admin.py:68 member/models.py:200
#: member/templates/member/account/profile.html:218
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:20
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:19
#: shop/admin.py:950
msgid "Full name"
msgstr "본명"

#: help/admin.py:133 member/models.py:46 member/models.py:443
#: rabop/forms.py:118 rabop/forms.py:219 rabop/forms.py:276 rabop/forms.py:516
#: rabop/templates/rabop/default/current_bank_account_balance.html:16
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:103
#: rabop/templates/rabop/default/customer_list.html:33
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:35
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_list.html:33
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:32
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:84 shop/admin.py:573
#: shop/models.py:51 shop/models.py:956 shop/models.py:1073
msgid "phone number"
msgstr "전화번호"

#: help/admin.py:143 member/admin.py:49 member/models.py:59 shop/admin.py:593
msgid "phone verified"
msgstr "휴대폰 인증"

#: help/admin.py:151 member/models.py:71
#: rabop/templates/rabop/default/customer_list.html:36 shop/admin.py:601
msgid "document verified"
msgstr "서류 인증"

#: help/apps.py:7
msgid "help"
msgstr "고객센터"

#: help/forms.py:110 rabop/forms.py:192
msgid "Post Answer"
msgstr "답변 작성"

#: help/templates/help/default/_tabs.html:6
#: help/templates/help/default/home.html:10
#: help/templates/help/default/home.html:86
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: help/templates/help/default/home.html:80
msgid "Read Notice more"
msgstr "공지사항 더 보기"

#: help/templates/help/default/home.html:139
msgid "Read FAQ more."
msgstr "자주 묻는 질문 더 보기"

#: help/templates/help/default/question_create.html:19
#: help/templates/help/default/question_list.html:54
msgid "Ask a question"
msgstr "문의하기"

#: help/templates/help/default/testimonials_create.html:24
#: help/templates/help/default/testimonials_list.html:60
msgid "Write a testimonial"
msgstr "이용후기 이벤트 참여"

#: help/views.py:91
msgid "Notice : "
msgstr "공지사항 : "

#: help/views.py:142 help/views.py:161 help/views.py:176
#: rabop/templates/rabop/default/base.html:67 rabop/views.py:764
#: rabop/views.py:799
msgid "Customer Questions"
msgstr "고객문의"

#: help/views.py:257
msgid "Testimonials : "
msgstr "이용후기 : "

#: help/views.py:333 rabop/views.py:828
msgid "No giftcard"
msgstr "해피머니1천원권 재고없음"

#: member/adapters.py:31
msgid "Your email domain is not allowed."
msgstr "가입할 수 없는 이메일 도메인입니다."

#: member/adapters.py:34
msgid "Your email is banned."
msgstr "차단된 이메일 주소입니다."

#: member/admin.py:27
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: member/apps.py:7
msgid "member"
msgstr "회원"

#: member/forms.py:9 member/forms2.py:277
#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:34
#: shop/models.py:946
msgid "first name"
msgstr "이름"

#: member/forms.py:15 member/forms2.py:284
#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:31
#: shop/models.py:941
msgid "last name"
msgstr "성"

#: member/forms.py:32
msgid "I agree to Terms and Conditions."
msgstr "이용약관에 동의합니다."

#: member/forms.py:36
msgid "I agree to Privacy Policy."
msgstr "개인정보 처리방침에 동의합니다."

#: member/forms.py:40
msgid "This is my name."
msgstr "이름을 올바르게 입력했습니다."

#: member/forms.py:50
msgid "User ID"
msgstr "아이디"

#: member/forms.py:52
msgid "You will sign in using this email."
msgstr "로그인할 때 쓰는 이메일 주소입니다."

#: member/forms.py:53
msgid "Screen username"
msgstr "사이트에서 사용되는 아이디입니다."

#: member/forms.py:54 member/forms2.py:287
msgid "Last name"
msgstr "성(姓) - 남/녀를 구별하는 성별이 아닙니다. (예: 홍)"

#: member/forms.py:55 member/forms2.py:280
msgid "First name"
msgstr "이름 - 성을 빼고 이름만 입력해주세요. (예: 길동)"

#: member/forms2.py:55 member/forms2.py:109
msgid "Invalid reCAPTCHA. Please try again."
msgstr "'로봇이 아닙니다'를 체크하세요."

#: member/forms2.py:60
msgid "You haven't logged for a while."
msgstr "로그인 보안 강화를 위해 '로봇이 아닙니다'를 체크하세요."

#: member/forms2.py:90
msgid "Reset My Password"
msgstr "내 비밀번호 초기화"

#: member/forms2.py:139 member/forms2.py:194
#: member/templates/member/account/password_change.html:11
#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:17
#: member/templates/member/account/password_reset_from_key_done.html:10
#: member/templates/member/account/profile.html:242
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: member/forms2.py:164
msgid "Add E-mail"
msgstr "이메일 추가"

#: member/forms2.py:221 member/templates/member/account/password_set.html:11
msgid "Set Password"
msgstr "비밀번호 설정"

#: member/forms2.py:230 member/models.py:81 member/models.py:226
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:224
msgid "photo ID"
msgstr "신분증 사진"

#: member/forms2.py:231 member/forms2.py:236
msgid "Max: 4MB"
msgstr "최대: 4MB"

#: member/forms2.py:233
msgid "Please either submit a Photo ID or check the clear checkbox, not both."
msgstr ""
"신분증 사진 \"기존 이미지 삭제\" 체크하고 아래 \"서류 제출\" 버튼을 먼저 클릭"
"해주세요. 그리고나서 다시 새로 업로드 해주세요."

#: member/forms2.py:235 member/models.py:87 member/models.py:235
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:238
msgid "bank account or debit/credit card"
msgstr "통장 또는 카드 사진"

#: member/forms2.py:238
msgid ""
"Please either submit a Card image or check the clear checkbox, not both."
msgstr ""
"통장 또는 카드 사진 \"기존 이미지 삭제\" 체크하고 아래 \"서류 제출\" 버튼을 "
"먼저 클릭해주세요. 그리고 다시 새로 업로드 해주세요."

#: member/forms2.py:254
msgid "Document Submit"
msgstr "서류 제출"

#: member/forms2.py:271
msgid "I really would like to unregister."
msgstr "핀코인 사이트 회원을 탈퇴합니다."

#: member/forms2.py:302 member/templates/member/account/name_change.html:25
#: member/templates/member/account/profile.html:71
#: member/templates/member/account/profile.html:247 member/views.py:398
msgid "Change Your Name"
msgstr "이름 변경"

#: member/models.py:25
msgid "cellphone unverified"
msgstr "인증미완료"

#: member/models.py:26
msgid "cellphone verified"
msgstr "인증완료"

#: member/models.py:27
msgid "cellphone revoked"
msgstr "인증취소"

#: member/models.py:31 member/models.py:263
msgid "female"
msgstr "여자"

#: member/models.py:32 member/models.py:264
msgid "male"
msgstr "남자"

#: member/models.py:36 member/models.py:268
msgid "foreign"
msgstr "외국인"

#: member/models.py:37 member/models.py:171 member/models.py:269
#: member/models.py:349
msgid "domestic"
msgstr "내국인"

#: member/models.py:53 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:113
msgid "address"
msgstr "주소"

#: member/models.py:64
msgid "cellphone verified status"
msgstr "휴대폰 인증"

#: member/models.py:76 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:208
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:167
msgid "allow order"
msgstr "무조건 주문 허용"

#: member/models.py:93 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:272
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:61
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:264 shop/admin.py:606
#: shop/models.py:986
msgid "total order count"
msgstr "전체 주문횟수"

#: member/models.py:98
msgid "first purchased date"
msgstr "첫 구매일시"

#: member/models.py:103 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:260
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:53
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:251 shop/admin.py:611
#: shop/models.py:981
msgid "last purchased date"
msgstr "마지막 구매일시"

#: member/models.py:108 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:191
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:150
msgid "not purchased for months"
msgstr "장기미구매"

#: member/models.py:113
msgid "re-purchased date"
msgstr "재구매일시"

#: member/models.py:118 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:302
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:81
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:320 shop/admin.py:616
#: shop/models.py:998
msgid "max price"
msgstr "최대 결제액"

#: member/models.py:125 shop/models.py:482 shop/models.py:1099
msgid "total list price"
msgstr "액면가 합계금액"

#: member/models.py:132
msgid "total selling price"
msgstr "판매가 합계금액"

#: member/models.py:139 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:310
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:89
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:328 shop/admin.py:621
#: shop/models.py:1005
msgid "average price"
msgstr "평균 결제액"

#: member/models.py:146 shop/models.py:1453
msgid "mileage"
msgstr "마일리지"

#: member/models.py:153 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:318
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:395
msgid "user memo"
msgstr "고객 정보 메모"

#: member/models.py:158 member/models.py:336
msgid "date of birth"
msgstr "생년월일"

#: member/models.py:164 member/models.py:342
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: member/models.py:178 member/models.py:356
msgid "telecom"
msgstr "통신사"

#: member/models.py:184
msgid "profile"
msgstr "프로필"

#: member/models.py:185
msgid "profiles"
msgstr "프로필"

#: member/models.py:206 member/templates/member/account/email_confirm.html:19
#: member/templates/member/account/profile.html:210
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:61
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:27
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:64
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: member/models.py:217 rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:252
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:45
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:242 shop/admin.py:583
#: shop/models.py:951
msgid "date joined"
msgstr "가입일시"

#: member/models.py:241 member/models.py:280 shop/models.py:424
#: shop/models.py:1438
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: member/models.py:254
msgid "login log"
msgstr "로그인 IP 로그"

#: member/models.py:255
msgid "login logs"
msgstr "로그인 IP 로그"

#: member/models.py:273
msgid "token"
msgstr "토큰"

#: member/models.py:289 shop/admin.py:705 shop/admin.py:790 shop/admin.py:866
#: shop/models.py:335
msgid "code"
msgstr "코드"

#: member/models.py:295
msgid "reason"
msgstr "사유"

#: member/models.py:301
msgid "result code"
msgstr "상품 코드"

#: member/models.py:313 shop/models.py:461 shop/models.py:1085
msgid "transaction id"
msgstr "트랜잭션 아이디"

#: member/models.py:319
msgid "di"
msgstr "DI 고유값"

#: member/models.py:325
msgid "ci"
msgstr "CI 고유값"

#: member/models.py:330 rabop/forms.py:117 rabop/forms.py:217
#: rabop/forms.py:274 rabop/forms.py:515
#: rabop/templates/rabop/default/customer_list.html:27
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_list.html:27
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:24
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:46
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:29
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:46 shop/models.py:434
#: shop/models.py:1068
msgid "fullname"
msgstr "본명"

#: member/models.py:362 member/models.py:383
msgid "cellphone"
msgstr "휴대전화"

#: member/models.py:368
msgid "return_message"
msgstr "리턴 메시지"

#: member/models.py:374
msgid "phone verification log"
msgstr "휴대폰 본인 인증"

#: member/models.py:375
msgid "phone verification logs"
msgstr "휴대폰 본인 인증"

#: member/models.py:389
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_mms_list.html:13
msgid "sent datetime"
msgstr "보낸시각"

#: member/models.py:395 member/models.py:396 member/models.py:422
msgid "MMS"
msgstr "MMS"

#: member/models.py:404
msgid "txt"
msgstr "txt"

#: member/models.py:405
msgid "jpg"
msgstr "jpg"

#: member/models.py:406
msgid "png"
msgstr "png"

#: member/models.py:410
msgid "mime type"
msgstr "파일형식"

#: member/models.py:417
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_mms_list.html:10
msgid "data"
msgstr "데이터"

#: member/models.py:434
msgid "Banned Email Address"
msgstr "차단 이메일 주소"

#: member/models.py:435
msgid "Banned Email Addresses"
msgstr "차단 이메일 주소"

#: member/models.py:449
msgid "Banned Phone Number"
msgstr "차단 휴대전화 번호"

#: member/models.py:450
msgid "Banned Phone Numbers"
msgstr "차단 휴대전화 번호"

#: member/templates/member/account/account_inactive.html:10 member/views.py:190
msgid "Account Inactive"
msgstr "비활성화 계정"

#: member/templates/member/account/account_inactive.html:12
msgid "This account is inactive."
msgstr "비활성화된 계정입니다."

#: member/templates/member/account/document_confirm.html:19
#: member/templates/member/account/profile.html:98 member/views.py:337
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:161
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:134
msgid "Document Verification"
msgstr "서류 본인 인증"

#: member/templates/member/account/document_confirm.html:42
msgid "Information"
msgstr "안내사항"

#: member/templates/member/account/email.html:11
msgid "E-mail Addresses"
msgstr "이메일 주소 관리"

#: member/templates/member/account/email.html:15
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr "등록한 이메일 주소 목록"

#: member/templates/member/account/email.html:32
msgid "Verified"
msgstr "인증완료"

#: member/templates/member/account/email.html:34
msgid "Unverified"
msgstr "미인증"

#: member/templates/member/account/email.html:37
msgid "Primary"
msgstr "기본"

#: member/templates/member/account/email.html:44
msgid "Make Primary"
msgstr "기본 메일 설정"

#: member/templates/member/account/email.html:46
msgid "Re-send Verification"
msgstr "인증 재발송"

#: member/templates/member/account/email.html:48
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: member/templates/member/account/email.html:54
msgid "Warning:"
msgstr "경고:"

#: member/templates/member/account/email.html:55
msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr ""
"아직 이메일 주소를 올바르게 설정하지 않았습니다. 여러 가지 알림과 비밀번호 초"
"기화 등을 제공 받으려면 이메일 주소를 올바르게 설정해야 합니다."

#: member/templates/member/account/email.html:59
msgid "Add E-mail Address"
msgstr "새 이메일 주소 추가"

#: member/templates/member/account/email.html:71
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr "선택한 이메일 주소를 정말로 삭제할까요?"

#: member/templates/member/account/email/document_verified.html:2
msgid "Documents have been uploaded for verification."
msgstr "서류 본인 인증 자료 제출"

#: member/templates/member/account/email/email_confirmation_message.html:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        Hello from PINCOIN!\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"        You're receiving this e-mail because user %(user_display)s has given "
"yours as an e-mail address to connect\n"
"        their account.\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"        To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
"    </p>\n"
msgstr ""
"\n"
"    <p>\n"
"        안녕하세요. 핀코인입니다.\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"        아래 링크를 클릭하시면 %(user_display)s님의 회원가입이 완료됩니다.\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"        회원가입 완료: %(activate_url)s\n"
"    </p>\n"

#: member/templates/member/account/email/email_confirmation_subject.txt:3
msgid "Please Confirm Your E-mail Address"
msgstr "이메일 주소를 인증하세요."

#: member/templates/member/account/email/password_reset_key_message.html:3
msgid ""
"\n"
"    <p>Hello from PINCOIN!</p>\n"
"    <p>\n"
"        You're receiving this e-mail because you or someone else has "
"requested a password for your user account.\n"
"        It can be safely ignored if you did not request a password reset. "
"Click the link below to reset your password.\n"
"    </p>\n"
msgstr ""
"\n"
"    <p>안녕하세요. 핀코인입니다.</p>\n"
"    <p>\n"
"        비밀번호 초기화 요청을 하셔서 발송된 이메일입니다.\n"
"        만약 고객님께서 직접 비밀번호 초기화를 요청하지 않은 경우 이 메일은 "
"무시하셔도 좋습니다. 단, 해킹 위험으로 고객님의 기본 이메일 주소 변경을 부탁"
"드립니다.\n"
"    </p>\n"

#: member/templates/member/account/email/password_reset_key_subject.txt:3
msgid "Password Reset E-mail"
msgstr "비밀번호 초기화 안내 이메일"

#: member/templates/member/account/email/phone_verified.html:2
msgid "Phone has been verified"
msgstr "휴대폰 인증 완료"

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:11
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "이메일 주소를 인증합니다."

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:16
#: member/templates/member/account/profile.html:202
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:53
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:56
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:23
msgid "Please, complete your registration."
msgstr "회원가입을 완료합니다."

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:24
msgid "You have to get verified in My Page."
msgstr "반드시 마이페이지에서 본인인증을 완료해야 합니다."

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:30
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:36
msgid "This e-mail confirmation link expired or is invalid."
msgstr "이 이메일 인증 링크는 만료되었거나 올바르지 않습니다."

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:37
msgid "Please issue a new e-mail confirmation request:"
msgstr "이메일 인증 요청을 위해 다음 링크를 클릭하세요."

#: member/templates/member/account/forms/document_clearable_file_input.html:8
msgid "Remove uploaded image"
msgstr "기존 이미지 삭제"

#: member/templates/member/account/login.html:77
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: member/templates/member/account/login.html:84
msgid "Loigin with SNS"
msgstr "SNS 간편 로그인"

#: member/templates/member/account/login.html:115
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: member/templates/member/account/logout.html:13
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "정말로 로그아웃할까요?"

#: member/templates/member/account/logout.html:23
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: member/templates/member/account/password_reset.html:16
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: member/templates/member/account/password_reset.html:24
msgid ""
"Enter your e-mail address below, and we'll send you an e-mail allowing you "
"to reset it."
msgstr "가입하신 이메일 주소로 비밀번호 초기화를 위한 이메일을 발송합니다."

#: member/templates/member/account/password_reset_done.html:15
#: member/views.py:125 member/views.py:144
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: member/templates/member/account/password_reset_done.html:17
msgid "We have sent you an e-mail for password reset."
msgstr "비밀번호 초기화 이메일을 발송했습니다."

#: member/templates/member/account/password_reset_done.html:18
#: member/templates/member/account/verification_sent.html:14
msgid "Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "10분 후에도 메일을 받지 못하면 help@pincoin.co.kr로 연락바랍니다."

#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:12
msgid "Bad Token"
msgstr "잘못된 토큰"

#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:38
#: member/templates/member/account/password_reset_from_key_done.html:12
msgid "Your password is now changed."
msgstr "비밀번호를 변경했습니다."

#: member/templates/member/account/phone_confirm.html:10
#: member/templates/member/account/profile.html:77
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:121
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:94
msgid "Phone Verification"
msgstr "휴대폰 본인 인증"

#: member/templates/member/account/phone_confirm.html:15
msgid "Return to My Page"
msgstr "마이페이지로 돌아가기"

#: member/templates/member/account/profile.html:53 shop/models.py:763
#: shop/models.py:802
msgid "Verification"
msgstr "본인 인증"

#: member/templates/member/account/profile.html:92
#: member/templates/member/account/profile.html:112
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:90
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:183
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:549
#: shop/templates/admin/shop/order_change_form.html:10
msgid "Verify"
msgstr "인증하기"

#: member/templates/member/account/profile.html:163
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: member/templates/member/account/profile.html:183
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: member/templates/member/account/profile.html:231 member/views.py:246
msgid "Connect with SNS accounts"
msgstr "SNS 계정 연동"

#: member/templates/member/account/profile.html:236
msgid "Change Primary E-mail Address"
msgstr "이메일 변경"

#: member/templates/member/account/profile.html:255
#: member/templates/member/account/unregister.html:11
#: member/templates/member/account/unregister.html:42 member/views.py:359
msgid "Unregister"
msgstr "회원탈퇴"

#: member/templates/member/account/signup.html:51
#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:60
msgid "Account Info"
msgstr "로그인 계정정보"

#: member/templates/member/account/snippets/already_logged_in.html:5
msgid "Note"
msgstr "참고"

#: member/templates/member/account/snippets/already_logged_in.html:5
#, python-format
msgid "you are already logged in as %(user_display)s."
msgstr "%(user_display)s님으로 이미 로그인했습니다."

#: member/templates/member/account/verification_sent.html:10
msgid "Verify Your E-mail Address"
msgstr "회원가입을 완료하려면 이메일을 인증하세요."

#: member/templates/member/account/verification_sent.html:12
msgid "We have sent an e-mail to you for verification."
msgstr "회원가입 확인 이메일을 발송했습니다."

#: member/templates/member/account/verification_sent.html:13
msgid "Follow the link provided to finalize the signup process."
msgstr "받으신 이메일 안에 링크를 클릭해 회원가입을 완료바랍니다."

#: member/templates/member/socialaccount/authentication_error.html:11
#: member/views.py:228
msgid "Social Network Login Failure"
msgstr "SNS 로그인 실패"

#: member/templates/member/socialaccount/authentication_error.html:14
msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your social network account."
msgstr "SNS 로그인하지 못했습니다."

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:12
msgid "Account Connections"
msgstr "SNS 계정 연동"

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:16
msgid ""
"\n"
"                                    You can sign in to your account using "
"any of the following third party accounts:\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"다음 SNS 계정으로 핀코인에 더 쉽게 로그인할 수 있습니다.\n"
"                        "

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:41
msgid "Disconnect"
msgstr "연결해제"

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:47
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "SNS 계정을 연동하지 않았습니다."

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:52
msgid "Add a 3rd Party Account"
msgstr "SNS 계정 연동 추가"

#: member/templates/member/socialaccount/login_cancelled.html:5
#: member/views.py:219
msgid "Login Cancelled"
msgstr "로그인 취소됨"

#: member/templates/member/socialaccount/login_cancelled.html:9
#, python-format
msgid ""
"You decided to cancel logging in to our site using one of your existing "
"accounts. If this was a mistake, please proceed to <a href=\"%(login_url)s"
"\">sign in</a>."
msgstr ""

#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            You are about to use your %(provider_name)s "
"account to login to PINCOIN.\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"%(provider_name)s을 통해 핀코인에 로그인합니다.\n"
"                        "

#: member/views.py:96
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: member/views.py:106
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: member/views.py:134 member/views.py:153
msgid "Password Reset Done"
msgstr "비밀번호 설정 완료"

#: member/views.py:162
msgid "Email Verification Sent"
msgstr "인증 이메일 발송"

#: member/views.py:171
msgid "Confirm Email Request"
msgstr "인증 이메일 요청"

#: member/views.py:181
msgid "Email Management"
msgstr "이메일 관리"

#: member/views.py:200
msgid "Password Change"
msgstr "비밀번호 변경"

#: member/views.py:210
msgid "Password Set"
msgstr "비밀번호 설정"

#: member/views.py:327
msgid "Document Verification {} {} {}"
msgstr "서류인증 {} {} {}"

#: member/views.py:510
msgid "Phone Verification {}"
msgstr "휴대폰인증 {}"

#: member/views.py:517
msgid "Your name does not match the phone owner."
msgstr "회원 이름과 휴대전화 소유자 이름이 일치하지 않습니다."

#: member/views.py:523
msgid "Your phone number is banned."
msgstr "차단된 전화번호입니다."

#: member/views.py:529
msgid "You have verified within 48 hours."
msgstr "48시간 이후 휴대폰인증 완료바랍니다."

#: member/views.py:536
msgid "Illegal access: no record"
msgstr "잘못된 접근: 인증 실패"

#: rabop/apps.py:7 rabop/views.py:58 templates/admin/base.html:4
msgid "rabop"
msgstr "백엔드"

#: rabop/forms.py:33
msgid "Add Payment"
msgstr "입금내역 추가"

#: rabop/forms.py:89 rabop/forms.py:417 shop/utils.py:42
msgid "Out of stock! {}"
msgstr "재고부족! {}"

#: rabop/forms.py:108 rabop/forms.py:436 shop/utils.py:62
msgid "Already sent! {}"
msgstr "이미 발송되었습니다! {}"

#: rabop/forms.py:119 rabop/forms.py:220 rabop/forms.py:517
#: rabop/templates/rabop/default/customer_list.html:30
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_list.html:30
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: rabop/forms.py:120 rabop/forms.py:221
msgid "user id"
msgstr "사용자 ID"

#: rabop/forms.py:153 rabop/forms.py:579
msgid "Template answer"
msgstr "답변 템플릿"

#: rabop/forms.py:155 rabop/forms.py:581
msgid "-----"
msgstr "----"

#: rabop/forms.py:156
msgid "01. 발송지연"
msgstr "01. 발송지연"

#: rabop/forms.py:157
msgid "02. 처리완료"
msgstr "02. 처리완료"

#: rabop/forms.py:158
msgid "03. 주문자 입금자 이름 불일치"
msgstr "03. 주문자 입금자 이름 불일치"

#: rabop/forms.py:159
msgid "04. 교환/환불 안내"
msgstr "04. 교환/환불 안내"

#: rabop/forms.py:160
msgid "05. 환불완료"
msgstr "05. 환불완료"

#: rabop/forms.py:161
msgid "06. 페이팔 무효 안내"
msgstr "07. 페이팔 무효 안내"

#: rabop/forms.py:162
msgid "07. 카드 실패 안내"
msgstr "07. 카드 실패 안내"

#: rabop/forms.py:163
msgid "08. 초과입금"
msgstr "08. 초과입금"

#: rabop/forms.py:164
msgid "09. 처리해드렸습니다."
msgstr "09. 처리해드렸습니다."

#: rabop/forms.py:165
msgid "10. 처리됩니다."
msgstr "10. 처리됩니다."

#: rabop/forms.py:166
msgid "11. 감사합니다."
msgstr "11. 감사합니다."

#: rabop/forms.py:177
msgid "Send a giftcard."
msgstr "해피머니1천원권 발송"

#: rabop/forms.py:182
msgid "No SMS"
msgstr "SMS 안 보냄"

#: rabop/forms.py:328 rabop/forms.py:572
#: rabop/templates/rabop/default/sms_list.html:13 shop/models.py:906
msgid "to phone number"
msgstr "수신번호"

#: rabop/forms.py:331 rabop/forms.py:575
msgid "Not a valid phone number"
msgstr "잘못된 전화번호 형식"

#: rabop/forms.py:335
msgid "voucher amount"
msgstr "금액권종"

#: rabop/forms.py:366 rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:114
msgid "Naver Order Create"
msgstr "네이버 주문 추가"

#: rabop/forms.py:445
msgid "Google Card"
msgstr "구글기프트카드"

#: rabop/forms.py:446
msgid "Nexon Card"
msgstr "넥슨카드"

#: rabop/forms.py:447
msgid "Munhwa Card"
msgstr "문화상품권"

#: rabop/forms.py:448
msgid "Book and Life"
msgstr "도서문화상품권"

#: rabop/forms.py:449
msgid "Happy Money"
msgstr "해피머니"

#: rabop/forms.py:450
msgid "Egg Money"
msgstr "에그머니"

#: rabop/forms.py:451
msgid "Afreeca TV"
msgstr "아프리카TV"

#: rabop/forms.py:452
msgid "Oncash"
msgstr "온캐시"

#: rabop/forms.py:453
msgid "Smart Munhwa"
msgstr "스마트문화상품권"

#: rabop/forms.py:454
msgid "Funny Card"
msgstr "퍼니카드"

#: rabop/forms.py:455
msgid "Teencash"
msgstr "틴캐시"

#: rabop/forms.py:456
msgid "N Coin"
msgstr "엔코인"

#: rabop/forms.py:457
msgid "WoW Cash"
msgstr "와우캐시"

#: rabop/forms.py:458
msgid "Itemmania"
msgstr "매니아선불쿠폰"

#: rabop/forms.py:459
msgid "itemBay"
msgstr "아이템베이선불쿠폰"

#: rabop/forms.py:480 shop/models.py:657 shop/models.py:696 shop/models.py:1201
msgid "voucher code"
msgstr "상품권 핀번호"

#: rabop/forms.py:481
msgid "id"
msgstr "id"

#: rabop/forms.py:551
#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:37
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_by_category_report.html:34
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_report.html:34
msgid "Order Total"
msgstr "주문금액"

#: rabop/forms.py:552
#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:40
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_report.html:37
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:112
#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:61
msgid "Order Count"
msgstr "주문횟수"

#: rabop/forms.py:582
msgid "01. [핀코인]"
msgstr "01. [핀코인]"

#: rabop/forms.py:583
msgid "02. 신분증 사진 요청"
msgstr "02. 신분증 사진 요청"

#: rabop/forms.py:584
msgid "03. 통장/카드사진 요청"
msgstr "03. 통장/카드사진 요청"

#: rabop/forms.py:585
msgid "04. 입금액 부족"
msgstr "04. 입금액 부족"

#: rabop/forms.py:586
msgid "05. 인증명의 불일치"
msgstr "05. 인증명의 불일치"

#: rabop/forms.py:587
msgid "06. 환불안내"
msgstr "06. 환불안내"

#: rabop/forms.py:588
msgid "07. 재주문 요청"
msgstr "07. 재주문 요청"

#: rabop/forms.py:606 rabop/templates/rabop/default/sms_list.html:47
msgid "Send short message"
msgstr "SMS 발송"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:42 shop/admin.py:1005
msgid "PINCOIN administration"
msgstr "핀코인 관리자"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:53 rabop/views.py:103
msgid "Pincoin Customer Orders"
msgstr "핀코인 주문"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:60 rabop/views.py:475
msgid "Naver Customer Orders"
msgstr "네이버 주문"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:75
msgid "Customer Management"
msgstr "고객관리"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:79
msgid "New Customers"
msgstr "신규고객"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:82
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:340 rabop/views.py:1429
#: shop/models.py:964
msgid "legacy customers"
msgstr "기존고객"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:85 rabop/views.py:1027
msgid "SMS Log"
msgstr "SMS 내역"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:94
msgid "Stock Management"
msgstr "재고관리"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:98
msgid "Remaining Quantities"
msgstr "잔여수량"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:101
#: rabop/templates/rabop/default/order_send_errors.html:19
#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:65
#: shop/templates/admin/import_export/voucher_change_list_import_item.html:6
msgid "Stock Bulk Upload"
msgstr "일괄등록"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:104
msgid "Purchase Order History"
msgstr "발주내역"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:113
msgid "Sales Management"
msgstr "매출관리"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:117
msgid "Daily Sales"
msgstr "일일매출"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:120
msgid "Monthly Sales"
msgstr "월간매출"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:123
msgid "Best Sellers by Category"
msgstr "베스트셀러(제품군)"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:126 rabop/views.py:1305
#: rabop/views.py:1355
msgid "Best Sellers Report"
msgstr "베스트셀러 보고서"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:129
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:24
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:61
#: rabop/views.py:1395
msgid "Daily Payments Report"
msgstr "결제수단별 일일매출"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:132
msgid "Current Bank Balance"
msgstr "현재잔액"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:135
msgid "Best Customers"
msgstr "우수고객"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:144
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:151
msgid "Main Store"
msgstr "대표몰"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:154
msgid "Card Store"
msgstr "카드몰"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:163
msgid "I'mport"
msgstr "아임포트"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:166
msgid "Danal Partner Center"
msgstr "다날 파트너센터"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:169
msgid "Naver Shopping Partner Zone"
msgstr "네이버 쇼핑파트너존"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:172
msgid "Naver Smart Store"
msgstr "네이버 스마트스토어"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:175
msgid "Naver Search Ad"
msgstr "네이버 키워드광고"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:178
msgid "Gmail"
msgstr "지메일"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:182
msgid "Cloudflare"
msgstr "Cloudflare"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:185
msgid "Analytics"
msgstr "애널리틱스"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:188
msgid "Ads"
msgstr "애드워즈"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:191
msgid "Adsense"
msgstr "애드센스"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:194
msgid "ALIGO"
msgstr "알리고"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:197
msgid "mailgun"
msgstr "mailgun"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:200
msgid "VULTR"
msgstr "VULTR"

#: rabop/templates/rabop/default/base.html:203
msgid "Disqus"
msgstr "Disqus"

#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:14
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_by_category_report.html:14
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_report.html:14
#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_list.html:29
#: rabop/templates/rabop/default/order_list.html:29
#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:13
msgid "all"
msgstr "전체목록"

#: rabop/templates/rabop/default/best_customers_report.html:64
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_by_category_report.html:52
#: rabop/templates/rabop/default/best_sellers_report.html:58
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:141
#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:82
#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:76
msgid "No Sales Report Yet"
msgstr "매출 없음"

#: rabop/templates/rabop/default/current_bank_account_balance.html:13
#: shop/models.py:561
msgid "balance"
msgstr "잔액"

#: rabop/templates/rabop/default/current_bank_account_balance.html:38
#: rabop/templates/rabop/default/customer_list.html:72
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_list.html:55
msgid "No Customers Yet"
msgstr "가입 고객 없음"

#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:69
msgid "Email Verification"
msgstr "이메일 인증"

#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:80
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:172
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:558
#: shop/templates/admin/shop/order_change_form.html:14
msgid "Unverify"
msgstr "인증해제"

#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:232
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:246
msgid "No Image"
msgstr "이미지 없음"

#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:266
#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:276
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:258
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:268
msgid "No order record"
msgstr "주문한 적 없음"

#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:286
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:292
msgid "one day total"
msgstr "24시간 결제누적액"

#: rabop/templates/rabop/default/customer_detail.html:294
#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:69
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:306 shop/admin.py:639
#: shop/models.py:991
msgid "last total"
msgstr "30일 결제누적액"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:13
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:122
#: shop/forms2.py:38 shop/forms2_debug.py:26 shop/models.py:382
#: shop/models.py:1044 shop/templates/shop/default/order_detail.html:128
msgid "Bank Transfer"
msgstr "계좌이체 / 무통장입금"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:14
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:124
#: shop/forms2.py:39 shop/forms2_debug.py:27 shop/models.py:383
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:201
msgid "Escrow (KB)"
msgstr "에스크로 (KB)"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:15
#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:126
#: shop/forms2.py:40 shop/forms2_debug.py:28 shop/models.py:384
#: shop/models.py:536 shop/templates/shop/default/order_detail.html:223
msgid "PayPal"
msgstr "페이팔 (PayPal)"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_payments_report.html:109
#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:32
#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:58
#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:32
#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:58
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:18 rabop/views.py:1219
msgid "Daily Sales Report"
msgstr "일일 매출 보고서"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:36
#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:36
msgid "Sales"
msgstr "매출"

#: rabop/templates/rabop/default/daily_sales_report.html:55
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_detail.html:13
#: rabop/views.py:1459 shop/models.py:963
msgid "legacy customer"
msgstr "기존 고객"

#: rabop/templates/rabop/default/legacy_customer_mms_list.html:34
msgid "No MMS Yet"
msgstr "MMS 없음"

#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:18
#: rabop/views.py:1183
msgid "Monthly Sales Report"
msgstr "월간 매출 보고서"

#: rabop/templates/rabop/default/monthly_sales_report.html:55
msgid "Month"
msgstr "월"

#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:172
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:502
msgid "[Error] Revoke Now"
msgstr "[에러] 판매취소"

#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:191
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:567
#: shop/templates/admin/shop/order_change_form.html:15
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:206
msgid "Resend SMS"
msgstr "SMS 재발송"

#: rabop/templates/rabop/default/naver_order_detail.html:224
#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:576
#: shop/templates/admin/shop/order_change_form.html:19
msgid "Refunded"
msgstr "환불완료"

#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:72
msgid "SNS Accounts"
msgstr "연동 SNS"

#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:336 shop/admin.py:658
msgid "last login count"
msgstr "최근 동일 IP 접속"

#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:351 shop/admin.py:679
#: shop/admin.py:929
msgid "country"
msgstr "국가"

#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:364 shop/models.py:445
msgid "accept-language"
msgstr "accept-language"

#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:376 shop/models.py:440
#: shop/models.py:1423
msgid "user-agent"
msgstr "user-agent"

#: rabop/templates/rabop/default/order_detail.html:452 shop/models.py:1036
msgid "legacy order products"
msgstr "기존 주문 상품"

#: rabop/templates/rabop/default/order_send_errors.html:15
msgid "Previous Order Details"
msgstr "이전 주문 상세내역"

#: rabop/templates/rabop/default/order_send_errors.html:23
#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:69
msgid "Add Voucher"
msgstr "개별등록"

#: rabop/templates/rabop/default/question_detail.html:36
#: rabop/templates/rabop/default/question_list.html:50
msgid "unregistered"
msgstr "탈퇴회원"

#: rabop/templates/rabop/default/sms_list.html:10 shop/models.py:899
msgid "from phone number"
msgstr "발신번호"

#: rabop/templates/rabop/default/sms_list.html:19
msgid "created"
msgstr "생성일시"

#: rabop/templates/rabop/default/sms_list.html:40
msgid "No SMS Message Yet"
msgstr "메시지 없음"

#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:27 shop/admin.py:311
#: shop/models.py:206 shop/models.py:615 shop/models.py:1159
msgid "selling price"
msgstr "판매가"

#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:35
msgid "current quantity"
msgstr "현재수량"

#: rabop/templates/rabop/default/stock_status.html:57
msgid "No Vouchers Yet"
msgstr "상품권 없음"

#: rabop/views.py:388 shop/utils.py:122
msgid "[site] Order shipped: {}"
msgstr "[핀코인] 발송완료: {}"

#: rabop/views.py:400 shop/utils.py:134
msgid "You've got your vouchers."
msgstr ""
"[핀코인] [발권처리완료] 주문/발송 내역 페이지에서 상품권 번호 확인하세요."

#: rabop/views.py:410 rabop/views.py:617
msgid "send error"
msgstr "발송 오류"

#: rabop/views.py:434
msgid "[site] Order refunded: {}"
msgstr "[핀코인] 환불완료: {}"

#: rabop/views.py:499
msgid "Naver Order Details"
msgstr "네이버 주문내역 상세보기"

#: rabop/views.py:839
msgid "[site] Question Answer"
msgstr "[핀코인] 고객님의 문의내용 답변입니다."

#: rabop/views.py:851
msgid "You've got a question answer."
msgstr "[핀코인] [문의답변완료] 고객문의 페이지에서 답변 확인하세요."

#: rabop/views.py:893
msgid "Customers"
msgstr "고객 관리"

#: rabop/views.py:919
msgid "Customer"
msgstr "고객 관리"

#: rabop/views.py:1084
msgid "Stock Status"
msgstr "상품권 재고현황"

#: rabop/views.py:1115
msgid "stock bulk upload"
msgstr "일괄 등록"

#: rabop/views.py:1134
msgid "Duplicated voucher code"
msgstr "상품권 핀번호 중복"

#: rabop/views.py:1260
msgid "Best Customers Report"
msgstr "우수고객 보고서"

#: rabop/views.py:1481
msgid "Customer MMS"
msgstr "고객 MMS"

#: rakmai/apps.py:7
msgid "rakmai"
msgstr "rakmai"

#: rakmai/forms.py:18
msgid "Invalid file type"
msgstr "올바르지 않은 파일형식"

#: rakmai/forms.py:25
msgid "File type is not supported"
msgstr "지원하지 않는 파일형식"

#: rakmai/forms.py:28
msgid "Please keep filesize under {}. Current filesize {}"
msgstr "파일 사이즈는 {} 보다 클 수 없습니다. 현재 {}"

#: rakmai/models.py:14
msgid "equals"
msgstr "일치"

#: rakmai/models.py:15
msgid "startswith"
msgstr "시작"

#: rakmai/models.py:36
msgid ""
"Site menu item title. Can contain template variables E.g.: {{ mytitle }}"
msgstr "사이트 메뉴 이름 {{ mytitle }} 같은 템플릿 변수 포함 가능"

#: rakmai/models.py:43
msgid "Exact URL or URL pattern"
msgstr "정확한 URL 또는 URL 패턴"

#: rakmai/models.py:47
msgid "match"
msgstr "매칭"

#: rakmai/models.py:59
msgid "menu item"
msgstr "메뉴"

#: rakmai/models.py:60
msgid "menu items"
msgstr "메뉴"

#: rakmai/models.py:73
msgid "The page title as you'd like it to be seen by the public"
msgstr "발행 게시물 제목"

#: rakmai/models.py:79
msgid ""
"A short description not longer than 155 characters. Don't use double quotes."
msgstr "155자 이내 짧은 설명, 따옴표는 입력하지 말 것"

#: rakmai/models.py:84
msgid "keywords"
msgstr "키워드"

#: rakmai/models.py:86
msgid "A comma-separated list of keywords. Don't use double quotes."
msgstr "띄어쓰기 없이 콤마로 연결, 따옴표는 입력하지 말 것"

#: rakmai/models.py:140
msgid "file name"
msgstr "파일이름"

#: rakmai/models.py:145
msgid "public identifier"
msgstr "공개식별자"

#: rakmai/models.py:157
msgid "created time"
msgstr "생성일시"

#: rakmai/models.py:172
msgid "approved"
msgstr "승인됨"

#: rakmai/models.py:173
msgid "flagged"
msgstr "경고 댓글"

#: rakmai/models.py:174
msgid "deleted"
msgstr "삭제"

#: rakmai/models.py:202
msgid "username"
msgstr "이름"

#: rakmai/models.py:215
msgid "website URL"
msgstr "홈페이지 주소"

#: rakmai/models.py:243
msgid "site id"
msgstr "사이트 ID"

#: rakmai/models.py:247
msgid "Google Analytics UA-ID"
msgstr "구글 애널리틱스 UA-ID"

#: rakmai/models.py:254
msgid "Google Service"
msgstr "구글 제품"

#: rakmai/models.py:255
msgid "Google Services"
msgstr "구글 제품"

#: sandbox/settings/local.py:22
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: sandbox/settings/local.py:23
msgid "English"
msgstr "영어"

#: shop/admin.py:45 shop/admin.py:50
msgid "Removed Order"
msgstr "삭제된 주문"

#: shop/admin.py:94 shop/models.py:200 shop/models.py:608 shop/models.py:1152
msgid "list price"
msgstr "정가"

#: shop/admin.py:207 shop/admin.py:234 shop/admin.py:262
msgid "(save and continue editing to create a link)"
msgstr "저장 후 계속 수정"

#: shop/admin.py:209 shop/admin.py:236 shop/models.py:649 shop/models.py:714
#: shop/models.py:1193
msgid "voucher"
msgstr "상품권"

#: shop/admin.py:316 shop/models.py:217
msgid "Payment Gateway selling price"
msgstr "PG 판매가"

#: shop/admin.py:345
msgid "Order Info"
msgstr "주문 정보"

#: shop/admin.py:351
msgid "Transaction Verification"
msgstr "거래 검증"

#: shop/admin.py:711 shop/admin.py:722 shop/admin.py:733
msgid "1 voucher was"
msgstr "상품권 1장"

#: shop/admin.py:713 shop/admin.py:724 shop/admin.py:735
msgid "{} vouchers were"
msgstr "상품권 {}장"

#: shop/admin.py:714
msgid "{} successfully marked as purchased."
msgstr "을 매입 상태로 변경했습니다."

#: shop/admin.py:716
msgid "Mark selected vouchers as purchased"
msgstr "선택한 상품권을 매입 상태로 변경합니다."

#: shop/admin.py:725
msgid "{} successfully marked as sold."
msgstr "을 판매 상태로 변경했습니다."

#: shop/admin.py:727
msgid "Mark selected vouchers as sold"
msgstr "선택한 상품권을 판매 상태로 변경합니다."

#: shop/admin.py:736
msgid "{} successfully marked as revoked."
msgstr "을 발권취소 상태로 변경했습니다."

#: shop/admin.py:738
msgid "Mark selected vouchers as revoked"
msgstr "선택한 상품권을 발권취소 상태로 변경합니다."

#: shop/admin.py:934
msgid "IP Address Count"
msgstr "횟수"

#: shop/admin.py:992
msgid "Payment notification email sent"
msgstr ""

#: shop/admin.py:1003 shop/admin.py:1004
msgid "PINCOIN admin"
msgstr "핀코인 관리자"

#: shop/apps.py:7
msgid "shop"
msgstr "상점"

#: shop/forms.py:9 shop/models.py:125
msgid "discount rate"
msgstr "할인율"

#: shop/forms2.py:95
msgid "You have to buy more than {} KRW."
msgstr "페이팔 결제 시 {}원 이상 결제해야 합니다."

#: shop/forms2.py:105
msgid "PayPal is not allowed in Korea."
msgstr "페이팔은 해외 거주 고객만 이용 가능합니다."

#: shop/forms2.py:112
msgid "You cannot buy more than 150,000 KRW."
msgstr "한화 15만원까지만 주문 가능합니다."

#: shop/forms2.py:128
msgid "Complete document verification with Korean Photo ID."
msgstr ""
"마이페이지에서 \"한국 신분증\"으로 서류본인인증 먼저 완료해주세요. (관리자 확"
"인 시간: 오전10시~익일새벽1시)"

#: shop/forms2.py:170
msgid "Under 18, You cannot buy more than 150,000 KRW."
msgstr "만18세 미만은 한달에 15만원까지만 주문 가능합니다."

#: shop/forms2.py:509 shop/forms2_debug.py:102
msgid "You cannot refund at night."
msgstr "환불요청은 오전10시 이후 가능합니다."

#: shop/helpers.py:18
msgid "CartItem quantity={} price={}"
msgstr "항목 quantity={} price={}"

#: shop/models.py:28
msgid "maintenance"
msgstr "시스템 점검"

#: shop/models.py:32
msgid "store name"
msgstr "상점 이름"

#: shop/models.py:37
msgid "store code"
msgstr "상점 코드"

#: shop/models.py:58
msgid "phone number1"
msgstr "전화번호1"

#: shop/models.py:65
msgid "kakao ID"
msgstr "카카오 ID"

#: shop/models.py:72
msgid "bank accounts"
msgstr "은행계좌"

#: shop/models.py:77
msgid "escrow"
msgstr "에스크로"

#: shop/models.py:92 shop/models.py:102 shop/models.py:230 shop/models.py:343
#: shop/models.py:736 shop/models.py:771 shop/models.py:810 shop/models.py:863
msgid "store"
msgstr "상점"

#: shop/models.py:93
msgid "stores"
msgstr "상점"

#: shop/models.py:120
msgid "description1"
msgstr "설명1"

#: shop/models.py:131 shop/models.py:212
msgid "Payment Gateway"
msgstr "PG 등록"

#: shop/models.py:136
msgid "PG discount rate"
msgstr "PG 할인율"

#: shop/models.py:143
msgid "Naver Search Tag"
msgstr "네이버 검색태그"

#: shop/models.py:149
msgid "Naver Brand Name"
msgstr "네이버 브랜드명"

#: shop/models.py:155
msgid "Naver Maker Name"
msgstr "네이버 제조사명"

#: shop/models.py:175
msgid "sold out"
msgstr "품절"

#: shop/models.py:176
msgid "in stock"
msgstr "재고있음"

#: shop/models.py:185 shop/models.py:596 shop/models.py:1140
msgid "product subtitle"
msgstr "상품 부제"

#: shop/models.py:191 shop/models.py:602 shop/models.py:1146
msgid "product code"
msgstr "상품 코드"

#: shop/models.py:254
msgid "stock"
msgstr "재고"

#: shop/models.py:261
msgid "minimum stock level"
msgstr "최소재고수량"

#: shop/models.py:266
msgid "maximum stock level"
msgstr "최대재고수량"

#: shop/models.py:271
msgid "review comment count"
msgstr "후기개수"

#: shop/models.py:276
msgid "review comment count(PG)"
msgstr "후기개수(PG)"

#: shop/models.py:281
msgid "Naver Shopping Partner Zone Status"
msgstr "쇼핑파트너존 등록"

#: shop/models.py:286
msgid "Naver Shopping Partner Zone Product Name"
msgstr "쇼핑파트너존 상품이름"

#: shop/models.py:292
msgid "Naver Shopping Partner Zone Product Name (PG)"
msgstr "쇼핑파트너존 상품이름(PG)"

#: shop/models.py:298
msgid "Naver Attributes"
msgstr "네이버 상품속성"

#: shop/models.py:306 shop/models.py:359 shop/models.py:689
msgid "product"
msgstr "상품"

#: shop/models.py:307
msgid "products"
msgstr "상품"

#: shop/models.py:330
msgid "name"
msgstr "이름"

#: shop/models.py:349 shop/models.py:366
msgid "product list"
msgstr "상품 묶음"

#: shop/models.py:350
msgid "product lists"
msgstr "상품 묶음"

#: shop/models.py:376 shop/models.py:377
msgid "product list membership"
msgstr "상품 묶음 내역"

#: shop/models.py:386
msgid "Bank Transfer (PG)"
msgstr "계좌이체"

#: shop/models.py:387
msgid "Virtual Account"
msgstr "가상계좌"

#: shop/models.py:396 shop/models.py:1049
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:314
msgid "payment pending"
msgstr "입금확인중"

#: shop/models.py:397 shop/models.py:1050
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:332
msgid "payment completed"
msgstr "입금완료"

#: shop/models.py:398 shop/models.py:1051
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:291
msgid "under review"
msgstr "인증심사중"

#: shop/models.py:399 shop/models.py:1052
#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:339
msgid "payment verified"
msgstr "입금인증완료"

#: shop/models.py:400 shop/models.py:1053
msgid "shipped"
msgstr "발송완료"

#: shop/models.py:401 shop/models.py:1054
msgid "refund requested"
msgstr "환불요청"

#: shop/models.py:402 shop/models.py:1055
msgid "refund pending"
msgstr "환불대기"

#: shop/models.py:403 shop/models.py:404 shop/models.py:1056
msgid "refunded"
msgstr "환불완료"

#: shop/models.py:405 shop/models.py:1057
msgid "voided"
msgstr "주문무효"

#: shop/models.py:409
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#: shop/models.py:410
msgid "Visible"
msgstr "보이기"

#: shop/models.py:474
msgid "visible status"
msgstr "보이기"

#: shop/models.py:496
msgid "currency"
msgstr "통화"

#: shop/models.py:515
msgid "suspicious"
msgstr "의심거래"

#: shop/models.py:522
msgid "pincoin order"
msgstr "핀코인 주문"

#: shop/models.py:523
msgid "pincoin orders"
msgstr "핀코인 주문"

#: shop/models.py:531 shop/models.py:1520
msgid "KOOKMIN BANK"
msgstr "국민"

#: shop/models.py:532 shop/models.py:1521
msgid "NONGHYUP BANK"
msgstr "농협"

#: shop/models.py:533 shop/models.py:1522
msgid "SHINHAN BANK"
msgstr "신한"

#: shop/models.py:534 shop/models.py:1523
msgid "WOORI BANK"
msgstr "우리"

#: shop/models.py:535 shop/models.py:1524
msgid "IBK BANK"
msgstr "기업"

#: shop/models.py:541 shop/models.py:584 shop/models.py:817 shop/models.py:1128
#: shop/models.py:1445 shop/models.py:1529
msgid "order"
msgstr "고객 주문"

#: shop/models.py:555 shop/models.py:1543
msgid "amount"
msgstr "금액"

#: shop/models.py:568
msgid "received date"
msgstr "입금일시"

#: shop/models.py:572
msgid "order payment"
msgstr "주문결제"

#: shop/models.py:573
msgid "order payments"
msgstr "주문결제"

#: shop/models.py:631 shop/models.py:641 shop/models.py:1185
msgid "order product"
msgstr "핀코인 상품권 주문내역"

#: shop/models.py:632
msgid "order products"
msgstr "핀코인 상품권 주문내역"

#: shop/models.py:662 shop/models.py:684 shop/models.py:1206
msgid "revoked"
msgstr "발권취소"

#: shop/models.py:667 shop/models.py:701 shop/models.py:1211
msgid "voucher remarks"
msgstr "발행일/비밀번호"

#: shop/models.py:673
msgid "order voucher code"
msgstr "핀코인 상품권 발송내역"

#: shop/models.py:674
msgid "order voucher codes"
msgstr "핀코인 상품권 발송내역"

#: shop/models.py:682
msgid "purchased"
msgstr "매입"

#: shop/models.py:683
msgid "sold"
msgstr "판매"

#: shop/models.py:715
msgid "vouchers"
msgstr "상품권 재고"

#: shop/models.py:729
msgid "Common"
msgstr "일반"

#: shop/models.py:730
msgid "Game Event"
msgstr "행사"

#: shop/models.py:731
msgid "Price Policy"
msgstr "가격"

#: shop/models.py:753 shop/models.py:754
msgid "notice"
msgstr "공지사항"

#: shop/models.py:762 shop/models.py:801
msgid "Registration"
msgstr "가입/탈퇴"

#: shop/models.py:764 shop/models.py:803
msgid "Order/Stock"
msgstr "주문/재고"

#: shop/models.py:765 shop/models.py:804
msgid "Payment"
msgstr "입금/결제"

#: shop/models.py:766
msgid "Delivery"
msgstr "발송/오류"

#: shop/models.py:792
msgid "frequently asked question"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: shop/models.py:793
msgid "frequently asked questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: shop/models.py:805
msgid "Late Delivery"
msgstr "발송 지연"

#: shop/models.py:837
msgid "customer questions"
msgstr "고객 문의"

#: shop/models.py:850
msgid "question"
msgstr "문의"

#: shop/models.py:856
msgid "question answer"
msgstr "문의 답변"

#: shop/models.py:857
msgid "question answers"
msgstr "문의 답변"

#: shop/models.py:873 shop/models.py:874 shop/models.py:887
msgid "testimonials"
msgstr "이용후기"

#: shop/models.py:893
msgid "testimonials answer"
msgstr "후기 답변"

#: shop/models.py:894
msgid "testimonials answers"
msgstr "후기 답변"

#: shop/models.py:917
msgid "success"
msgstr "성공"

#: shop/models.py:922
msgid "short message"
msgstr "단문 메시지"

#: shop/models.py:923
msgid "short messages"
msgstr "단문 메시지"

#: shop/models.py:931 shop/models.py:973 shop/models.py:1022
msgid "customer id"
msgstr "고객 ID"

#: shop/models.py:936
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: shop/models.py:1012
msgid "legacy order"
msgstr "기존 주문"

#: shop/models.py:1013
msgid "legacy orders"
msgstr "기존 주문"

#: shop/models.py:1035
msgid "legacy order product"
msgstr "기존 주문 상품"

#: shop/models.py:1118
msgid "naver order"
msgstr "네이버 주문"

#: shop/models.py:1119
msgid "naver orders"
msgstr "네이버 주문"

#: shop/models.py:1175
msgid "naver order product"
msgstr "네이버 상품권 주문내역"

#: shop/models.py:1176
msgid "naver order products"
msgstr "네이버 상품권 주문내역"

#: shop/models.py:1217
msgid "naver order voucher code"
msgstr "네이버 상품권 발송내역"

#: shop/models.py:1218
msgid "naver order voucher codes"
msgstr "네이버 상품권 발송내역"

#: shop/models.py:1380
msgid "campaign type"
msgstr "캠페인 유형"

#: shop/models.py:1387
msgid "media"
msgstr "매체 ID"

#: shop/models.py:1394
msgid "ad query"
msgstr "검색어"

#: shop/models.py:1399
msgid "ad rank"
msgstr "광고순위"

#: shop/models.py:1403
msgid "ad group ID"
msgstr "광고 그룹 ID"

#: shop/models.py:1408
msgid "ad ID"
msgstr "소재 ID"

#: shop/models.py:1413
msgid "ad keyword ID"
msgstr "키워드 ID"

#: shop/models.py:1418
msgid "ad keyword"
msgstr "키워드"

#: shop/models.py:1428
msgid "naver advertisement log"
msgstr "네이버 CPC 광고 로그"

#: shop/models.py:1429
msgid "naver advertisement logs"
msgstr "네이버 CPC 광고 로그"

#: shop/models.py:1460
msgid "mileage memo"
msgstr "사유"

#: shop/models.py:1465
msgid "mileage log"
msgstr "마일리지 내역"

#: shop/models.py:1466
msgid "mileage logs"
msgstr "마일리지 내역"

#: shop/models.py:1483
msgid "purchase order title"
msgstr "발주제목"

#: shop/models.py:1488
msgid "purchase order content"
msgstr "발주내용"

#: shop/models.py:1492
msgid "Paid"
msgstr "지불완료"

#: shop/models.py:1497
msgid "purchase order bank account"
msgstr "은행계좌"

#: shop/models.py:1504
msgid "purchase order amount"
msgstr "발주금액"

#: shop/models.py:1511 shop/models.py:1512
msgid "purchase order"
msgstr "주문발주"

#: shop/models.py:1549
msgid "purchase order payment"
msgstr "대금지급"

#: shop/models.py:1550
msgid "purchase order payments"
msgstr "대금지급"

#: shop/templates/admin/import_export/voucher_change_list_import_item.html:5
msgid "Import"
msgstr "임포트"

#: shop/templates/admin/shop/order_change_form.html:6
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로"

#: shop/templates/admin/shop/order_change_form.html:7
msgid "Save and continue editing"
msgstr "저장 후 계속 수정"

#: shop/templates/admin/shop/purchaseorder_change_form.html:9
msgid "Send email"
msgstr "이메일 발송"

#: shop/templates/shop/default/base.html:150
msgid "PINCOIN MAIN"
msgstr "핀코인 대표몰"

#: shop/templates/shop/default/base.html:260
msgid "Game Info"
msgstr "게임소식"

#: shop/templates/shop/default/base.html:264
#: shop/templates/shop/default/gamemeca_ranking.html:17
msgid "Game Ranking"
msgstr "인기 게임 순위"

#: shop/templates/shop/default/base.html:267 shop/views.py:952
msgid "Game Latest News"
msgstr "최신기사"

#: shop/templates/shop/default/base.html:270 shop/views.py:956
msgid "Game Top News"
msgstr "주요뉴스"

#: shop/templates/shop/default/base.html:273 shop/views.py:954
msgid "Game Headline News"
msgstr "헤드라인"

#: shop/templates/shop/default/base.html:276 shop/views.py:958
msgid "Game Featured News"
msgstr "특집기사"

#: shop/templates/shop/default/base.html:279 shop/views.py:962
msgid "Game Preview"
msgstr "프리뷰"

#: shop/templates/shop/default/base.html:282 shop/views.py:960
msgid "Game Review"
msgstr "리뷰"

#: shop/templates/shop/default/home.html:77
msgid "All Products"
msgstr "오늘의 최저가 상품권"

#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:214
msgid "Pay Escrow"
msgstr "에스크로 결제"

#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:266
msgid "It may take a few minutes for us to get notified by PayPal."
msgstr ""
"페이팔에서 저희에게 결제 통보 처리해주는 시간은 좀 더 소요될 수 있습니다."

#: shop/templates/shop/default/order_detail.html:267
msgid "You don't have to pay again if you received payment email from PayPal."
msgstr "페이팔에서 이미 결제 메일을 받으신 경우 다시 결제하실 필요는 없습니다."

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:11
msgid "Payment Completed"
msgstr "결제완료"

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:13
msgid "It may take a few minutes for your order to get notified by PayPal."
msgstr ""
"페이팔에서 저희에게 결제 통보 처리해주는 시간은 좀 더 소요될 수 있습니다."

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:14
msgid "Your payment will be completed only if you have"
msgstr "다음 경우에만 상품권이 발송됩니다."

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:16
msgid "a verified PayPal account"
msgstr "verified 페이팔 계정"

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:17
msgid "an instant payment"
msgstr "instant 결제"

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:18
msgid "the same email address as PayPal account"
msgstr "페이팔 계정 이메일 주소와 사용자 이메일 주소 일치"

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:20
msgid ""
"Otherwise, your payment will be refunded within 30 minutes during business "
"hours."
msgstr "만약 위와 다르면 12시간 이내로 무조건 주문무효 및 환불처리됩니다."

#: shop/templates/shop/default/paypal_success.html:33
msgid "Thank you for shopping with us online!"
msgstr "핀코인을 이용해주셔서 대단히 감사합니다."

#: shop/views.py:802
msgid "Invalid Content-Type"
msgstr "올바르지 않은 Content-Type"

#: shop/views.py:858
msgid "PayPal Completed"
msgstr "페이팔결제"

#: shop/views.py:882
msgid "[site] Order voided: {}"
msgstr "[핀코인] 주문무효: {}"

#: shop/views.py:910
msgid "Game ranking"
msgstr "인기 게임 순위"
